{"ajaxPageState": {"theme": "tesla_theme", "js": {"sites/all/themes/custom/tesla_theme/js/modernizr-2.6.2-respond-1.1.0.min.js": 1, "sites/all/modules/contrib/picture/picturefill2/picturefill.min.js": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/js/analytics/analytics.js": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/js/ip_lookup_script/ip_lookup.js": 1, "sites/all/modules/custom/tesla_configurator/js/coffee/configurator_utilities.js": 1, "sites/all/modules/contrib/jquery_update/js/jquery_update.js": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/js/retina_tesla.js": 1, "sites/all/libraries/ba-debug/ba-debug.min.js": 1, "sites/all/libraries/touchSwipe/jquery.touchSwipe-1.2.2.js": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/js/chat_button/index.js": 1, "sites/all/modules/contrib/fitvids/fitvids.js": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/js/financing/calculators.js": 1, "sites/all/modules/custom/tesla_config_forms/js/parsley/parsley.notequalto.js": 1, "sites/all/modules/custom/tesla_lead_forms/js/tesla_lead_form_helpers.js": 1, "misc/progress.js": 1, "sites/all/modules/custom/tesla_configurator/js/scripts.min.js": 1, "sites/all/libraries/jscrollpane/jquery.jscrollpane.min.js": 1, "misc/drupal.js": 1, "sites/all/libraries/json2/json2.min.js": 1, "1": 1, "0": 1, "3": 1, "2": 1, "5": 1, "sites/all/libraries/tesla_lib/geoip/geoip.min.js": 1, "sites/all/modules/custom/tesla_modal/js/bootstrap-modals.js": 1, "sites/all/libraries/tesla_lib/js/localize.js": 1, "sites/all/libraries/underscore/underscore-min.js": 1, "sites/all/modules/custom/tesla_configurator/js/coffee/price_calculator.js": 1, "sites/all/libraries/accounting/accounting.min.js": 1, "4": 1, "sites/all/modules/custom/tesla_lead_forms/js/tesla_save_design_data.js": 1, "misc/jquery.once.js": 1, "sites/all/libraries/mousewheel/jquery.mousewheel.js": 1, "sites/all/modules/custom/tesla_configurator/js/coffee/engine.js": 1, "misc/ajax.js": 1, "sites/all/libraries/unveil/jquery.unveil.min.js": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/js/common.js": 1, "sites/all/modules/contrib/jquery_update/replace/jquery/1.8/jquery.min.js": 1, "sites/all/modules/custom/tesla_compositor/js/compositor_helper.js": 1, "sites/all/modules/contrib/jquery_update/replace/misc/jquery.form.min.js": 1, "sites/all/modules/custom/tesla_configurator/js/lib/cheet.js": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/js/shared/leaseCalculator/leaseCalculation.bundle.min.js": 1, "sites/all/libraries/fitvids/jquery.fitvids.js": 1, "sites/all/modules/contrib/jquery_update/replace/ui/external/jquery.cookie.js": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/js/adyen/adyen.js": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/js/template.js": 1, "sites/all/modules/custom/tesla_charging_partner_form/js/charging_partner.js": 1, "sites/all/libraries/tesla_lib/js/utils.js": 1, "sites/all/modules/custom/tesla_config_forms/js/parsley/parsley.min.js": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/js/user/tesla-user-common.js": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/js/scripts-for-header.js": 1, "public://languages/fr_BE_bNcPHXOelDtVZa5Qz3OCgWV0eFYjFvsg2rmaNymjWz4.js": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/js/adyen/adyen.encrypt.nodom.min.js": 1, "sites/all/modules/custom/tesla_lead_forms/js/tesla_save_design_form.js": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/js/script.js": 1, "sites/all/libraries/browser_detect/browser_detect.js": 1, "sites/all/modules/custom/tesla_config_forms/js/parsley/parsley.minint.js": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/js/footer.js": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/js/models/design/unresponsive.js": 1, "sites/all/modules/custom/tesla_configurator/js/tesla/local_storage.js": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/js/common_functions.js": 1, "sites/all/modules/contrib/picture/picture.min.js": 1, "sites/all/modules/custom/cache_buster/cache_buster.js": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/js/selectivizr-min.js": 1}, "theme_token": "SFhEmCrTq57Igy0GAk8XjJrySOq1N_sAf1mGxqf3FI4", "css": {"sites/all/themes/custom/tesla_theme/field.css": 1, "modules/system/system.messages.css": 1, "modules/node/node.css": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/system.menus.css": 1, "sites/all/modules/contrib/date/date_api/date.css": 1, "modules/system/system.base.css": 1, "sites/all/libraries/jscrollpane/jquery.jscrollpane.css": 1, "sites/all/modules/custom/tesla_configurator/css/min/web_styles_layout.min.css": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/plugins/layouts/footer_minipanel/footer_minipanel.css": 1, "sites/all/modules/contrib/date/date_repeat_field/date_repeat_field.css": 1, "modules/comment/comment.css": 1, "sites/all/modules/contrib/picture/picture_wysiwyg.css": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/css/models/design/design_studio.css": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/css/styles.css": 1, "modules/system/system.theme.css": 1, "sites/all/modules/contrib/fitvids/fitvids.css": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/system.theme.css": 1, "sites/all/modules/contrib/date/date_popup/themes/datepicker.1.7.css": 1, "public://ctools/css/aeb59ed012c85ce47ead3bed81c97543.css": 1, "modules/search/search.css": 1, "sites/all/modules/custom/tesla_configurator/css/min/web_styles_theme.min.css": 1, "modules/system/system.menus.css": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/plugins/layouts/default_template/default_template.css": 1, "modules/user/user.css": 1, "sites/all/modules/contrib/views/css/views.css": 1, "sites/all/modules/contrib/ctools/css/ctools.css": 1, "sites/all/modules/contrib/panels/css/panels.css": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/flexslider_img.css": 1, "sites/all/modules/custom/tesla_configurator/css/min/web_styles_base.min.css": 1, "sites/all/themes/custom/tesla_theme/flexslider.css": 1, "modules/field/theme/field.css": 1}, "jquery_version": "1.8"}, "urlIsAjaxTrusted": {"/fr_BE/models/design": true}, "tesla": {"cfgOrigin": null, "uid": 0, "staticHosts": null, "superRegion": "europe", "configSetLocale": {"price_indicators": {"Included": "Inclus", "Optional": "En option", "Standard": "Standard"}, "disclaimer_legacy": "Les renseignements pr\u00e9sent\u00e9s sur ce site Web sont bas\u00e9s sur les donn\u00e9es disponibles au moment de sa r\u00e9daction. Le design, les sp\u00e9cifications, le prix et les dates de production sont modifiables sans pr\u00e9avis et concernent uniquement les v\u00e9hicules belges. Il est possible que certaines caract\u00e9ristiques et options ne soient pas disponibles lorsque votre v\u00e9hicule entre en production.", "delivery_price_translation": "Frais de livraison \u00e0 destination et de documentation r\u00e9glementaire", "vat_text_legacy": "TVA incluse d'environ", "price_disclaimer_legacy": "Le prix comprend la TVA et la livraison sur un site Tesla Service Center.  Les prix peuvent ne pas inclure certaines taxes locales et r\u00e9gionales.  Les taux de TVA sont sujets \u00e0 modifications.", "vat_text": "TVA incluse d'environ", "tax_disclaimer": null, "locale": "fr_BE", "gas_disclaimer": "<strong>Avantages li\u00e9s aux v\u00e9hicules \u00e9lectriques</strong> Les conducteurs de Model S devront s'acquitter de 76,96 \u20ac au titre de la taxe routi\u00e8re annuelle. En comparaison, cette taxe s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 772 \u20ac par an pour les propri\u00e9taires de voitures \u00e0 essence avec un moteur de 2.979 CMC \u00e0 Bruxelles. <a href='/incentives/BE' target='_blank'>Cliquez ici</a> pour en savoir plus. <strong>Economies de carburant</strong> Les v\u00e9hicules \u00e9lectriques co\u00fbtent moins cher que les v\u00e9hicules thermiques. Le kilom\u00e9trage moyen parcouru par un propri\u00e9taire de v\u00e9hicule thermique est de 15.000 km par an, et les d\u00e9penses de carburant correspondantes de <nobr>1.644 \u20ac</nobr>. En comparaison, le co\u00fbt de l'\u00e9lectricit\u00e9 n\u00e9cessaire \u00e0 la Model S pour parcourir une distance \u00e9quivalente est cinq fois plus bas. Sur une base de d\u00e9tention du v\u00e9hicule de 5 ans, nous estimons une \u00e9conomie de carburant d\u2019environ 6.000 \u20ac.<br><br> Nous estimons une \u00e9conomie de carburant de 8 litres pour 100 km parcourus, pour un mod\u00e8le premium thermique, de puissance \u00e9quivalente. Nous estimons aussi que le co\u00fbt moyen de l'\u00e9lectricit\u00e9 par kilowattheure est de <nobr>0.21 \u20ac</nobr>, en consid\u00e9rant des recharges effectu\u00e9es \u00e0 30 % \u00e0 l'aide du r\u00e9seau gratuit de Superchargeurs pour les longs trajets, et un co\u00fbt moyen de carburant de 1.37 \u20ac par litre pendant les cinq prochaines ann\u00e9es.", "resale_value_guarantee_text": "Tesla garantie une valeur de reprise de votre Model S parmi les plus int\u00e9ressantes du march\u00e9 des berlines premium de s\u00e9rie. Apr\u00e8s 3 ans, vous pouvez revendre votre Model S \u00e0 hauteur de 50% du prix de base et 43% pour les options. <a href=\"/sites/default/files/pdfs/fr_BE/20150304_rvg_form.pdf\">En savoir plus</a>.", "lease_disclaimer": "<strong>Tesla a conclu des accords avec De Lage Landen pour les leasings commerciaux</strong> Les calculs financiers ont \u00e9t\u00e9 fournis par De Lage Landen Leasing N.V. dont le si\u00e8ge social se trouve au B-1830 Machelen, Peutiesesteenweg 115 en Belgique et dont le num\u00e9ro d'immatriculation est le <nobr>0440.626.953</nobr>. Le paiement mensuel est compos\u00e9 du capital et des int\u00e9r\u00eats et devra \u00eatre effectu\u00e9 pendant 60 mois, avec un taux d'apport de 15 % et un solde final \u00e0 payer de 16 %. Les frais tels que les r\u00e9parations, l'entretien du v\u00e9hicule, les pneus et l'assurance automobile ne sont pas inclus dans le paiement mensuel. Le montant des paiements mensuels est indiqu\u00e9 \u00e0 titre d'information et devra \u00eatre approuv\u00e9 par De Lage Landen Leasing N.V. <strong>Jantes</strong> Les jantes de 21 pouces et de 19 pouces offrent diff\u00e9rents avantages. Si les roues de 21 pouces permettent habituellement d'am\u00e9liorer la tenue de route, celles de 19 pouces s'usent moins rapidement et offrent une meilleure protection contre les obstacles et les mauvaises conditions routi\u00e8res.<br><br> Le prix comprend la TVA et la livraison sur un site Tesla Service Center. Les prix peuvent ne pas inclure certaines taxes locales et r\u00e9gionales. Les taux de TVA sont sujets \u00e0 modifications. Dans certains cas Tesla activera temporairement le Supercharging sur des v\u00e9hicules non \u00e9quipp\u00e9s de cette fonction afin de permetter au client de venir chercher le v\u00e9hicule chez Tesla.<br><br> Les renseignements pr\u00e9sent\u00e9s sur ce site Web sont bas\u00e9s sur les donn\u00e9es disponibles au moment de sa r\u00e9daction. Le design, les sp\u00e9cifications, le prix et les dates de production sont modifiables sans pr\u00e9avis et concernent uniquement les v\u00e9hicules belges. Il est possible que certaines caract\u00e9ristiques et options ne soient pas disponibles lorsque votre v\u00e9hicule entre en production.", "options": {"RFPO": {"long_name": "Toit panoramique en Verre", "disclaimer": "Requis pour une galerie de toit", "description": "Toit r\u00e9tractable fabriqu\u00e9 dans du verre l\u00e9ger de s\u00e9curit\u00e9, qui d\u00e9passe les normes en vigueur et bloque 100% des rayons ultraviolets et 81\u00a0% de la chaleur du soleil. \u00c9quip\u00e9 de points de fixation pour une galerie de toit.", "name": "Toit panoramique", "delivery_date_warning": null}, "IDPB": {"long_name": "Int\u00e9rieur noir piano", "disclaimer": null, "description": "Noir piano", "name": "Int\u00e9rieur noir piano", "delivery_date_warning": null}, "AU00": {"disclaimer": null, "description": "Pas de pack audio", "name": "Pas de pack audio", "delivery_date_warning": null}, "AU01": {"disclaimer": null, "description": "<p>Enveloppez l'habitacle dans un environnement comparable \u00e0 une salle de concert gr\u00e2ce \u00e0 12 haut-parleurs soigneusement positionn\u00e9s pour reproduire le son de mani\u00e8re pr\u00e9cise et le transmettre directement aux oreilles des passagers. Ce pack comprend :</p> <ul> <li>12 haut-parleurs avec aimants en n\u00e9odyme dont un caisson de basse de 8 \"</li></ul>", "name": "Son tr\u00e8s haute fid\u00e9lit\u00e9", "delivery_date_warning": null}, "UTMF": {"long_name": "Garniture de toit en Tissu", "disclaimer": null, "description": "Garniture de toit en Tissu", "name": "Garniture de toit en Tissu", "delivery_date_warning": null}, "SC00": {"disclaimer": "Inclus(e) avec la batterie de 85\u00a0kWh", "description": "Supercharge", "name": "Supercharge", "delivery_date_warning": null}, "SC01": {"disclaimer": "Inclus(e) avec la batterie de 85 kWh<br />$2,150 avec la batterie de 60 kWh", "dependent_overrides": {"PBT85": {"override_disclaimer": "{{#disclaimer-price}} avec la batterie de 60 kWh<br />{{#after_delivery_price}} apr\u00e8s livraison"}, "BT85": {"override_disclaimer": "{{#disclaimer-price}} avec la batterie de 60 kWh<br />{{#after_delivery_price}} apr\u00e8s livraison"}, "BT60": {"override_disclaimer": "Inclus(e) avec la batterie de 85 kWh<br />{{#after_delivery_price}} apr\u00e8s livraison"}, "P85D": {"override_disclaimer": "{{#disclaimer-price}} avec la batterie de 60 kWh<br />{{#after_delivery_price}} apr\u00e8s livraison"}}, "description": "Les Superchargeurs de Tesla sont des chargeurs externes con\u00e7us pour charger la moiti\u00e9 de la batterie en seulement 20\u00a0minutes.", "name": "Superchargeur activ\u00e9", "delivery_date_warning": null}, "QREG": {"long_name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration gris", "name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration gris"}, "QREB": {"long_name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration noirs", "name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration noirs"}, "IDHM": {"long_name": "Finition obeche mat", "disclaimer": null, "description": "Obeche mat", "name": "Finition obeche mat", "delivery_date_warning": null}, "WTSS": {"description": "Pneus Continental ExtremeContact inclus pour une performance sup\u00e9rieure par temps humide et sec.", "name": "Turbine 21\"", "long_name": "Jantes Turbine argent\u00e9es 21\"", "delivery_date_warning": null, "dependent_overrides": {"P85D": {"override_disclaimer": "Recommand\u00e9. Comprend des pneus \u00e9t\u00e9."}}, "disclaimer": null}, "IDHG": {"long_name": "Finition obeche brillant", "disclaimer": null, "description": "Obeche brillant", "name": "Finition obeche brillant", "delivery_date_warning": null}, "PS01": {"disclaimer": null, "description": "Abritez des regards indiscrets vos effets personnels se trouvant dans le coffre gr\u00e2ce \u00e0 la plage arri\u00e8re amovible qui se glisse entre les si\u00e8ges arri\u00e8re et la vitre arri\u00e8re.", "name": "Plage arri\u00e8re", "delivery_date_warning": null}, "PS00": {"disclaimer": null, "description": "Pas de plage arri\u00e8re", "name": "Pas de plage arri\u00e8re", "delivery_date_warning": null}, "QYMT": {"long_name": "Si\u00e8ges performance en cuir fauve", "disclaimer": null, "description": "Si\u00e8ges performance en cuir fauve", "name": "Si\u00e8ges performance en cuir fauve", "delivery_date_warning": null}, "PBT85": {"long_name": "Model S 85\u00a0kWh Performance", "disclaimer": "", "description": "<ul><li><strong>502</strong> km d'autonomie (NEDC estim\u00e9e)</li><li><strong>350</strong> kW motor power</li><li><strong>4,4</strong> secondes de 0-100 km/h</li><li><strong>210</strong> km/h vitesse maximale</li><li>Rev\u00eatement de pavillon en Alcantara</li><li>Garantie batterie et m\u00e9canisme d'entra\u00eenement de 8 ans, kilom\u00e9trage illimit\u00e9</li><li>Superchargeur inclus</li></ul>", "name": "85\u00a0kWh  <span class=\"red text\">Performance</span>", "delivery_date_warning": null}, "PASP": {"description": "Le programme de services apr\u00e8s-vente annuel comprend une visite tous les 20 000\u00a0kilom\u00e8tres, le remplacement si n\u00e9cessaire des plaquettes de frein et des essuie-glaces, l\u2019assistance routi\u00e8re 24\u00a0h/24 ainsi que les diff\u00e9rents diagnostics \u00e0 distance.", "name": "Service annuel pr\u00e9pay\u00e9"}, "AD10": {"long_name": "Adaptateur, Danemark (monophas\u00e9, 13 amp\u00e8res)", "disclaimer": "Disclaimer", "description": "Description", "name": "Adaptateur, Danemark (monophas\u00e9, 13 amp\u00e8res)", "delivery_date_warning": null}, "AD11": {"long_name": "Adaptateur, Italie (monophas\u00e9, 13 amp\u00e8res)", "disclaimer": "Disclaimer", "description": "Description", "name": "Adaptateur, Italie (monophas\u00e9, 13 amp\u00e8res)", "delivery_date_warning": null}, "QYMG": {"long_name": "Si\u00e8ges en cuir Performance gris", "disclaimer": null, "description": "Cuir Nappa gris / finition Alcantara avec liser\u00e9 blanc", "name": "Gris", "delivery_date_warning": null}, "QYMB": {"long_name": "Si\u00e8ges en cuir Performance noir", "disclaimer": null, "description": "Cuir Nappa noir / finition Alcantara avec liser\u00e9 blanc", "name": "Noir", "delivery_date_warning": null}, "BC0R": {"disclaimer": "Uniquement pour la 85 kWh Performance", "description": "\u00c9triers de frein rouges Brembo \u00e0 quatre pistons Tesla.", "name": "\u00c9triers de frein rouges", "delivery_date_warning": null}, "WTTB": {"description": "Pneus toutes saisons hautes performances Goodyear Eagle RS-A2 inclus. ", "name": "Cyclone 19\"", "long_name": "Cyclone argent\u00e9es 19\"", "delivery_date_warning": null, "dependent_overrides": {"DV2W": {"override_disclaimer": "Recommand\u00e9. Pneus toutes saisons inclus."}, "P85D": {"override_disclaimer": "Comprend des pneus \u00e9t\u00e9"}}, "disclaimer": "Recommand\u00e9. Comprend des pneus \u00e9t\u00e9."}, "RFP2": {"long_name": "Toit panoramique en Verre", "disclaimer": "Requis pour une galerie de toit", "description": "Toit r\u00e9tractable fabriqu\u00e9 dans du verre l\u00e9ger de s\u00e9curit\u00e9, qui d\u00e9passe les normes en vigueur et bloque 100% des rayons ultraviolets et 81\u00a0% de la chaleur du soleil. \u00c9quip\u00e9 de points de fixation pour une galerie de toit.", "name": "Toit panoramique", "delivery_date_warning": null}, "BC0B": {"disclaimer": null, "description": "\u00c9triers de frein noirs", "name": "\u00c9triers de frein noirs", "delivery_date_warning": null}, "PSPR14": {"long_name": "Quatre ans + service Ranger illimit\u00e9", "disclaimer": null, "description": "D\u00e9placements des Rangers illimit\u00e9s", "name": "Quatre ans + service Ranger illimit\u00e9", "delivery_date_warning": null}, "QNET": {"long_name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration beiges", "name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration beiges"}, "CH01": {"disclaimer": null, "description": "\u00c9quipez votre Model\u00a0S d\u2019un second chargeur interne afin de doubler le rythme standard de recharge, jusqu\u2019\u00e0 110\u00a0kilom\u00e8tres d\u2019autonomie par heure de recharge. Associez ceux-ci \u00e0 une station de recharge publique de Type 2 pour de meilleurs r\u00e9sultats.", "name": "Chargeurs doubles", "delivery_date_warning": null}, "CDM0": {"disclaimer": null, "description": "Pas d'adaptateur de recharge CHAdeMO", "name": "Pas d'adaptateur de recharge CHAdeMO", "delivery_date_warning": null}, "CDM1": {"disclaimer": null, "description": "Profitez du r\u00e9seau de recharge CHAdeMO de 50 kW en activant les mat\u00e9riels embarqu\u00e9s et en vous procurant l\u2019adaptateur externe. Les mat\u00e9riels concern\u00e9s sont d\u00e9j\u00e0 activ\u00e9s au sein de toutes les Model S \u00e9quip\u00e9es de l\u2019option Superchargeur. Jusqu\u2019\u00e0 240 kilom\u00e8tres d\u2019autonomie par heure de recharge.", "name": "Adaptateur de recharge CHAdeMO", "delivery_date_warning": null}, "QRLG": {"long_name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration gris", "name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration gris"}, "CH00": {"disclaimer": null, "description": "Chargeur simple", "name": "Chargeur simple", "delivery_date_warning": null}, "QNEB": {"long_name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration noirs", "name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration noirs"}, "AD09": {"long_name": "Adaptateur, Suisse (monophas\u00e9, 10 amp\u00e8res)", "disclaimer": "Disclaimer", "description": "Description", "name": "Adaptateur, Suisse (monophas\u00e9, 10 amp\u00e8res)", "delivery_date_warning": null}, "AD08": {"long_name": "Adaptateur de recharge bleu", "disclaimer": "", "description": "\u00c9quipez votre connecteur mobile universel d\u2019un adaptateur de recharge CEI 60309. <ul><li>Monophas\u00e9</li><li>230 volts</li><li>32 amp\u00e8res</li><li>Jusqu\u2019\u00e0 36 kilom\u00e8tres d\u2019autonomie par heure de recharge</li></ul>", "name": "Adaptateur de recharge bleu", "delivery_date_warning": null}, "QNEG": {"long_name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration gris", "name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration gris"}, "FG01": {"disclaimer": null, "description": null, "name": "Sans antibrouillards", "delivery_date_warning": null}, "FG00": {"disclaimer": null, "description": null, "name": "\u00c9clairage ext\u00e9rieur de base", "delivery_date_warning": null}, "TR00": {"disclaimer": null, "description": "Pas de troisi\u00e8me rang\u00e9e de si\u00e8ges", "name": "Pas de troisi\u00e8me rang\u00e9e de si\u00e8ges", "delivery_date_warning": null}, "FG02": {"long_name": "Antibrouillards", "disclaimer": "Pack technologique obligatoire", "description": "Passez \u00e0 travers le brouillard et \u00e9clairez les obstacles sur les routes sombres avec les feux antibrouillard LED que vous pouvez commander gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00e9cran tactile. Les feux antibrouillard ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment r\u00e9\u00e9tudi\u00e9s afin de fonctionner avec nos feux directionnels \u00e0 LED et nos phares en tant que syst\u00e8me complet.", "name": "Antibrouillards", "delivery_date_warning": null}, "AD07": {"long_name": "Adaptateur de recharge rouge", "disclaimer": "", "description": "\u00c9quipez votre connecteur mobile universel d\u2019un adaptateur de recharge rouge IEC 60309. <ul><li>Triphas\u00e9</li><li>400 volts</li><li>16 amp\u00e8res</li><li>Jusqu\u2019\u00e0 55 kilom\u00e8tres d\u2019autonomie par heure de recharge</li></ul>", "name": "Adaptateur de recharge rouge", "delivery_date_warning": null}, "AD06": {"long_name": "Adaptateur, Schuko (monophas\u00e9, 13 amp\u00e8res)", "disclaimer": "Disclaimer", "description": "Description", "name": "Adaptateur, Schuko (monophas\u00e9, 13 amp\u00e8res)", "delivery_date_warning": null}, "AD05": {"long_name": "Connecteur mobile universel tri phas\u00e9 (UMC) - IT Grid", "disclaimer": "Disclaimer", "description": "Description", "name": "Connecteur mobile universel tri phas\u00e9 (UMC) - IT Grid", "delivery_date_warning": null}, "AD04": {"long_name": "Connecteur mobile universel tri phas\u00e9 (UMC)", "disclaimer": "Disclaimer", "description": "Description", "name": "Connecteur mobile universel tri phas\u00e9 (UMC)", "delivery_date_warning": null}, "WXW4": {"long_name": "No Ensemble de pneus hiver de 19\"", "name": "No Ensemble de pneus hiver de 19\"", "disclaimer": "Comprend les jantes et les pneus"}, "BT85": {"long_name": "Model S 85\u00a0kWh", "disclaimer": null, "description": "<ul><li><strong>502</strong> km d'autonomie (NEDC)</li><li><strong>5,6</strong> secondes de 0-100 km/h</li><li><strong>367</strong> ch</li><li><strong>225</strong> km/h vitesse maximale</li></ul>", "name": "Batterie de 85 kWh", "delivery_date_warning": null}, "WXW5": {"long_name": "No Ensemble de pneus hiver de 21\"", "name": "No 21\" Ensemble de pneus hiver de 21\"", "disclaimer": "Comprend les jantes et les pneus"}, "TM0A": {"disclaimer": null, "description": "PRE-PRODUCTION NON-SALEABLE", "name": "ALPHA PRE-PRODUCTION NON-SALEABLE", "delivery_date_warning": null}, "X028": {"disclaimer": null, "description": "Badge de la batterie Performance", "name": "Badge de la batterie Performance", "delivery_date_warning": null}, "TM0C": {"disclaimer": null, "description": "PRE-PRODUCTION SALEABLE", "name": "PRE-PRODUCTION SALEABLE", "delivery_date_warning": null}, "TM0B": {"disclaimer": null, "description": "PRE-PRODUCTION NON-SALEABLE", "name": "BETA PRE-PRODUCTION NON-SALEABLE", "delivery_date_warning": null}, "RFBC": {"long_name": "Toit standard", "disclaimer": null, "description": "Toit rigide en aluminium disponible en noir ou dans la couleur de la carrosserie. Non compatible avec une galerie de toit. Pour installer une galerie sur le toit, veuillez choisir le toit panoramique enti\u00e8rement en verre.", "name": "Toit standard", "delivery_date_warning": null}, "X029": {"disclaimer": null, "description": "Retirer le badge de la batterie performance", "name": "Retirer le badge de la batterie performance", "delivery_date_warning": null}, "PK01": {"disclaimer": "Pack technologique obligatoire", "description": "Garez-vous en toute confiance gr\u00e2ce aux capteurs situ\u00e9s aux quatre coins du v\u00e9hicule \u00e0 l'avant et \u00e0 l'arri\u00e8re, qui vous pr\u00e9viennent lorsque vous vous rapprochez d'objets gr\u00e2ce \u00e0 des indications visuelles sur le tableau de bord et le Touchscreen ainsi que des bips sonores. Les capteurs d'aide au stationnement sont sensibles \u00e0 la vitesse et ne s'activent pas lors d'embouteillages. Vous pouvez \u00e9galement mettre les alertes sonores en silencieux de fa\u00e7on temporaire ou d\u00e9finitive.", "name": "Syst\u00e8me d'aide au stationnement", "delivery_date_warning": null}, "PK00": {"disclaimer": null, "description": null, "name": "Sans syst\u00e8me d'aide au stationnement", "delivery_date_warning": null}, "RFBK": {"long_name": "Toit noir", "disclaimer": null, "description": "Toit rigide en aluminium disponible en noir ou dans la couleur de la carrosserie. Non compatible avec une galerie de toit. Pour installer une galerie sur le toit, veuillez choisir le toit panoramique enti\u00e8rement en verre.", "name": "Noir", "delivery_date_warning": null}, "DV4W": {"description": null, "name": "Traction int\u00e9grale Dual Motor", "delivery_date_warning": null, "long_name": "Traction int\u00e9grale Dual Motor", "dependent_overrides": {"PBT85": {"override_disclaimer": "Pack Technologique, suspensions Smart Air, Jantes de 21\", et si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration conseill\u00e9s.", "override_name": "<span class=\"red text headline\">Dual Motor Performance</span>"}, "BT85": {"override_name": "Transmission Int\u00e9grale Dual Motor", "override_disclaimer": "Apr\u00e8s d\u00e9duction des avantages et des \u00e9conomies", "override_sub_name": "Transmission Int\u00e9grale", "override_description": "<ul><li><strong>502</strong> km d'autonomie (NEDC estim\u00e9e)</li><li><strong>4,6</strong> secondes de 0-100 km/h</li><li><strong>428</strong> ch</li><li><strong>250</strong> km/h vitesse maximale</li></ul>"}, "BT60": {"override_name": "Traction int\u00e9grale Dual Motor", "override_disclaimer": "Batterie de 85 kWh obligatoire", "override_description": "<ul><li><strong>360</strong> km d'autonomie (NEDC estim\u00e9e)</li><li></li><li><strong>6,0</strong> secondes de 0-100 km/h</li><li><strong>200</strong> km/h vitesse maximale</li><li>Garantie batterie et m\u00e9canisme d'entra\u00eenement de 8 ans, 200 000 kilom\u00e8tres</li><li>Superchargeur en option</li></ul>"}, "P85D": {"override_disclaimer": "Pack Technologique, suspensions Smart Air, Jantes de 21\", et si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration conseill\u00e9s.", "override_sub_name": "Transmission Int\u00e9grale", "override_name": "Traction int\u00e9grale Dual Motor <span class=\"red text headline\">haute performance</span>"}, "BT70": {"override_sub_name": "Transmission Int\u00e9grale", "override_name": "Transmission Int\u00e9grale"}}, "delivery_date": null, "disclaimer": ""}, "P85D": {"next_gen_seats": "La Model S Dual Motors Performance sera \u00e9quip\u00e9e des <a href='https://www.tesla.com/sites/default/files/blog_images/next-generation-black-lhd.jpg' target='_blank'>si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration Tesla</a> qui ont \u00e9t\u00e9 repens\u00e9 pour plus de confort et de soutien lat\u00e9ral.", "name": "85 kWh <span class=\"red text\">Performance</span>", "description": "<ul><li><strong>480</strong> km d'autonomie (NEDC estim\u00e9e)</li><li><strong>3,3</strong> secondes de 0-100 km/h</li><li><strong>224</strong> ch \u00e0 l'avant, <strong>476</strong> ch \u00e0 l'arri\u00e8re Puissance moteur</li><li><strong>250</strong> km/h vitesse maximale</li></ul>", "delivery_date_warning": null, "long_name": "85 kWh Performance Model S", "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "WXW3": {"long_name": "No - 19\" Wheels with Pirelli Winter Tires", "disclaimer": "Disclaimer", "description": "Description", "name": "No - 19\" Wheels with Pirelli Winter Tires", "delivery_date_warning": null}, "HP00": {"disclaimer": null, "description": "Pas de connecteur mural \u00e0 grande puissance", "name": "Pas de connecteur mural \u00e0 grande puissance", "delivery_date_warning": null}, "QRET": {"long_name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration beiges", "name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration beiges"}, "ADPC2": {"long_name": "Connecteur Type 2 pour recharges publiques", "disclaimer": "", "description": "Les \u00e9quipements de s\u00e9rie de la Model S comprennent un port de recharge de type 2. Pour utiliser la plupart des stations de recharge publiques, vous devez apporter votre propre c\u00e2ble de Type 2. Jusqu'\u00e0 55 kilom\u00e8tres d'autonomie par heure de charge avec le chargeur simple de 11\u00a0kW install\u00e9 \u00e0 bord du v\u00e9hicule. Jusqu'\u00e0 110 kilom\u00e8tres d'autonomie par heure de charge lorsque le v\u00e9hicule est \u00e9quip\u00e9 des chargeurs doubles de 22\u00a0kW, en option (veuillez noter que le rythme de chargement d\u00e9pend \u00e9galement de la puissance, en kW, de la station de chargement).<ul><li>Longueur de c\u00e2ble: 7.5 m\u00e8tres</li></ul>", "name": "Connecteur Type 2 pour recharges publiques", "delivery_date_warning": null}, "TM00": {"disclaimer": null, "description": "General Production Trim", "name": "General Production Trim", "delivery_date_warning": null}, "IX01": {"long_name": "Finition cuir Nappa \u00e9tendue", "disclaimer": "Si\u00e8ges en cuir ou Performance requis", "description": "D\u00e9clinez l'int\u00e9rieur de votre voiture dans le m\u00eame cuir Nappa luxueux que nous utilisons pour nos si\u00e8ges. Soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9es, les peaux de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure sont trait\u00e9es le moins possible pour conserver leur apparence naturelle. Nous obtenons ainsi une finition particuli\u00e8rement douce et lisse utilis\u00e9e pour les surfaces suivantes\u00a0: <ul><li>Partie inf\u00e9rieure du tableau de bord</li><li>Accoudoirs (porti\u00e8re et console)</li><li>Encarts piliers inf\u00e9rieurs</li><li>Housse de l'airbag du conducteur</li></ul>", "name": "Finition cuir Nappa \u00e9tendue", "delivery_date_warning": null}, "IX00": {"long_name": "Pas de finition cuir Nappa \u00e9tendue", "disclaimer": null, "description": "Pas de finition cuir Nappa \u00e9tendue", "name": "Blanc", "delivery_date_warning": null}, "QZMG": {"long_name": "Si\u00e8ges en cuir Performance gris", "disclaimer": null, "description": "Cuir Nappa gris / finition Alcantara avec liser\u00e9 blanc", "name": "Gris", "delivery_date_warning": null}, "X021": {"long_name": "Pas aileron en fibre de carbone", "disclaimer": null, "description": "Pas aileron en fibre de carbone", "name": "Pas de diffuseur arri\u00e8re", "delivery_date_warning": null}, "QZMB": {"long_name": "Si\u00e8ges en cuir Performance noir", "disclaimer": null, "description": "Cuir Nappa noir / finition Alcantara avec liser\u00e9 rouge", "name": "Noir", "delivery_date_warning": null}, "QXMG": {"long_name": "Si\u00e8ges en cuir gris", "disclaimer": null, "description": "Cuir Nappa gris / finition Alcantara avec liser\u00e9 blanc", "name": "Gris", "delivery_date_warning": null}, "COL2": {"value_list": {"PMNG": {"long_name": "Coloris gris m\u00e9tallis\u00e9", "name": "gris m\u00e9tallis\u00e9"}, "PMAB": {"long_name": "Coloris brun m\u00e9tallis\u00e9", "name": "Marron"}, "PMMB": {"long_name": "Coloris bleu m\u00e9tallis\u00e9", "name": "bleu m\u00e9tallis\u00e9"}, "PMTG": {"long_name": "Coloris gris m\u00e9tallis\u00e9", "name": "Gris"}, "PMSG": {"long_name": "Coloris vert m\u00e9tallis\u00e9", "name": "Vert"}, "PPTI": {"long_name": " Coloris Titanium", "name": "Titanium"}, "PMBL": {"long_name": "Coloris Noir Obsidien", "name": "Noir Obsidien"}, "PMSS": {"long_name": "Coloris argent m\u00e9tallis\u00e9", "name": "Argent"}, "PPSB": {"long_name": "Coloris Bleu oc\u00e9an", "name": "Bleu oc\u00e9an"}}, "description": "Couleurs m\u00e9tallis\u00e9es (disponibles apr\u00e8s 7\u00a0mois de production)", "name": "M\u00e9tallis\u00e9", "disclaimer": null}, "COL3": {"value_list": {"PPMR": {"long_name": "Coloris multicouches rouge", "name": "multicouches rouge", "delivery_date_warning": null}, "PPSW": {"long_name": "Coloris blanc nacr\u00e9", "name": "blanc nacr\u00e9", "delivery_date_warning": null}}, "description": "Couleurs haut de gamme (disponibles au bout de 9 mois de production)", "name": "Multicouches Tesla", "disclaimer": null}, "COL0": {"value_list": {"PPSR": {"long_name": "Coloris rouge Signature", "name": "Rouge Signature"}}, "description": "Couleur exclusive Signature", "name": "Signature", "disclaimer": null}, "COL1": {"value_list": {"PBSB": {"long_name": "Coloris noire unie", "name": "noire unie", "delivery_date_warning": null}, "PBCW": {"long_name": "Coloris blanche unie", "name": "Blanche Unie", "delivery_date_warning": null}}, "description": "Couleurs unies (disponibles dans les 6\u00a0premiers mois de production)", "name": "Uni", "disclaimer": null}, "QZMT": {"long_name": "Si\u00e8ges en cuir Performance beige", "disclaimer": null, "description": "Cuir Nappa beige / finition Alcantara avec liser\u00e9 gris", "name": "Beige", "delivery_date_warning": null}, "ADX11": {"long_name": "No - Adapter,Italy (1 phase,13A)", "disclaimer": "Disclaimer", "description": "Description", "name": "No - Adapter,Italy (1 phase,13A)", "delivery_date_warning": null}, "ADX10": {"long_name": "No - Adapter,Denmark (1 phase,13A)", "disclaimer": "Disclaimer", "description": "Description", "name": "No - Adapter,Denmark (1 phase,13A)", "delivery_date_warning": null}, "X004": {"disclaimer": null, "description": "Override: No Navigation", "name": "Override: No Navigation", "delivery_date_warning": null}, "X007": {"disclaimer": null, "description": "Override: Premium Exterior Lighting", "name": "Override: Premium Exterior Lighting", "delivery_date_warning": null}, "X001": {"disclaimer": null, "description": "Override: Power Liftgate", "name": "Override: Power Liftgate", "delivery_date_warning": null}, "X002": {"disclaimer": null, "description": "Override: Manual Liftgate", "name": "Override: Manual Liftgate", "delivery_date_warning": null}, "X003": {"disclaimer": null, "description": "Override: Navigation", "name": "Override: Navigation", "delivery_date_warning": null}, "PF00": {"disclaimer": null, "description": "Aucun pack Performance h\u00e9rit\u00e9", "name": "Aucun pack Performance h\u00e9rit\u00e9", "delivery_date_warning": null}, "PF01": {"disclaimer": null, "description": "Pack Performance h\u00e9rit\u00e9", "name": "Pack Performance h\u00e9rit\u00e9", "delivery_date_warning": null}, "UTAB": {"long_name": "Garniture de toit en Alcantara noir", "disclaimer": "Inclus(e) avec la Perormance de 85\u00a0kWh", "description": "Agr\u00e9mentez l'int\u00e9rieur de votre Model S \u00e0 l'aide de notre superbe garniture de toit en Alcantara, un mat\u00e9riau synth\u00e9tique de haute qualit\u00e9, \u00e0 l'apparence et au toucher de velours. Elle recouvre le dessus des fen\u00eatres et des pare-soleil.", "name": "Alcantara noir", "delivery_date_warning": null}, "X013": {"disclaimer": null, "description": "Override: Satellite Radio", "name": "Override: Satellite Radio", "delivery_date_warning": null}, "QPBT": {"long_name": "Si\u00e8ges en tissu noir", "disclaimer": null, "description": "Textile", "name": "Si\u00e8ges en tissu noir", "delivery_date_warning": null}, "UTAW": {"long_name": "Garniture de toit en Alcantara blanc", "disclaimer": "Inclus(e) avec la Perormance de 85\u00a0kWh", "description": "Agr\u00e9mentez l'int\u00e9rieur de votre Model S \u00e0 l'aide de notre superbe garniture de toit en Alcantara, un mat\u00e9riau synth\u00e9tique de haute qualit\u00e9, \u00e0 l'apparence et au toucher de velours. Elle recouvre le dessus des fen\u00eatres et des pare-soleil.", "name": "Alcantara blanc", "delivery_date_warning": null}, "ADX7": {"long_name": "No - 3-ph Red IEC309 (3 phase,16A)", "disclaimer": "Disclaimer", "description": "Description", "name": "no - 3-ph Red IEC309 (3 phase,16A)", "delivery_date_warning": null}, "ADX6": {"long_name": "No - Adapter,Schuko (1 phase,13A)", "disclaimer": "Disclaimer", "description": "Description", "name": "No - Adapter,Schuko (1 phase,13A)", "delivery_date_warning": null}, "ADX5": {"long_name": "No - 3 phase Universal Mobile Connector (UMC) - IT Grid", "disclaimer": "Disclaimer", "description": "Description", "name": "No -  3 phase Universal Mobile Connector (UMC) - IT Grid", "delivery_date_warning": null}, "ADX4": {"long_name": "No - 3 phase Universal Mobile Connector (UMC)", "disclaimer": "Disclaimer", "description": "Description", "name": "No - 3 phase Universal Mobile Connector (UMC)", "delivery_date_warning": null}, "ADX9": {"long_name": "No - Adapter,Swiss (1 phase,10A)", "disclaimer": "Disclaimer", "description": "Description", "name": "No - Adapter,Swiss (1 phase,10A)", "delivery_date_warning": null}, "ADX8": {"long_name": "No - Blue IEC309 (1 phase,32A)", "disclaimer": "Disclaimer", "description": "Description", "name": "No - Blue IEC309 (1 phase,32A)", "delivery_date_warning": null}, "IDLW": {"long_name": "Finition lacewood", "disclaimer": null, "description": "Lacewood", "name": "Finition lacewood", "delivery_date_warning": null}, "QXMB": {"long_name": "Si\u00e8ges en cuir noir", "disclaimer": null, "description": "Cuir Nappa noir / finition Alcantara avec liser\u00e9 blanc", "name": "Noir", "delivery_date_warning": null}, "DV2W": {"description": "Propulsion simple", "name": "Propulsion simple", "long_name": "Propulsion", "delivery_date_warning": null, "dependent_overrides": {"BT85": {"override_sub_name": "Propulsion"}, "P85D": {"override_sub_name": "Propulsion"}, "BT70": {"override_sub_name": "Propulsion"}}, "disclaimer": null}, "PSPX4": {"long_name": "Pas de pr\u00e9paiement pour quatre ans", "description": "Ranger service", "name": "Pas de pr\u00e9paiement pour quatre ans", "disclaimer": null}, "QPMB": {"long_name": "Si\u00e8ges en cuir noir", "disclaimer": null, "description": "Si\u00e8ges en cuir noir", "name": "Si\u00e8ges en cuir noir", "delivery_date_warning": null}, "QPMG": {"long_name": "Si\u00e8ges en cuir gris", "disclaimer": null, "description": "Si\u00e8ges en cuir gris", "name": "Si\u00e8ges en cuir gris", "delivery_date_warning": null}, "YF01": {"disclaimer": null, "description": "Ajoutez une touche d'\u00e9l\u00e9gance \u00e0 votre console centrale gr\u00e2ce \u00e0 une plateforme anti-d\u00e9rapante assortie \u00e0 l'habitacle de votre voiture. Des bandes de caoutchouc sur la longueur permettent une meilleure tenue des objets.", "name": "Plateforme anti-d\u00e9rapante assortie", "delivery_date_warning": null}, "QXMT": {"long_name": "Si\u00e8ges en cuir beige", "disclaimer": null, "description": "Si\u00e8ges en cuir beige", "name": "Si\u00e8ges en cuir beige", "delivery_date_warning": null}, "WT21": {"long_name": "Jantes Turbine argent\u00e9es 21\"", "disclaimer": "Comprend des pneus \u00e9t\u00e9", "description": "Pneus Continental ExtremeContact inclus pour une performance sup\u00e9rieure par temps humide et sec.", "name": "Turbine 21\"", "delivery_date_warning": null}, "WTSP": {"long_name": "Jantes Turbine grises 21\"", "disclaimer": "Comprend des pneus \u00e9t\u00e9", "description": "Pneus Continental ExtremeContact inclus pour une performance sup\u00e9rieure par temps humide et sec.", "name": "Turbine 21\"", "delivery_date_warning": null}, "TM02": {"disclaimer": null, "description": "General Production Signature Trim", "name": "General Production Signature Trim", "delivery_date_warning": null}, "QPMT": {"long_name": "Si\u00e8ges en cuir beige", "disclaimer": null, "description": "Si\u00e8ges en cuir beige", "name": "Si\u00e8ges en cuir beige", "delivery_date_warning": null}, "X012": {"disclaimer": null, "description": "Override: No Homelink", "name": "Override: No Homelink", "delivery_date_warning": null}, "X011": {"disclaimer": null, "description": "Override: Homelink", "name": "Override: Homelink", "delivery_date_warning": null}, "X010": {"disclaimer": null, "description": "R\u00e9troviseurs de base", "name": "R\u00e9troviseurs de base", "delivery_date_warning": null}, "QRLB": {"long_name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration noirs", "name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration noirs"}, "X019": {"long_name": "Aileron en fibre de carbone", "disclaimer": "Uniquement pour la 85 kWh Performance", "description": "Am\u00e9liorez la stabilit\u00e9 du v\u00e9hicule \u00e0 grande vitesse en ajoutant un aileron en fibre de carbone sur la partie sup\u00e9rieure du coffre. Fabriqu\u00e9 en fibres de carbone l\u00e9g\u00e8res au tissage crois\u00e9 avec une finition mate \u00e9poxy, l'aileron a r\u00e9cemment \u00e9t\u00e9 revu pour r\u00e9duire l'\u00e9l\u00e9vation \u00e0 l'arri\u00e8re de la voiture de 77\u00a0% sur autoroute, avec un impact minime sur l'autonomie.", "name": "Aileron en fibre de carbone", "delivery_date_warning": null}, "CW02": {"disclaimer": "Recommand\u00e9 pour les r\u00e9gions o\u00f9 les temp\u00e9ratures descendent r\u00e9guli\u00e8rement bien en-dessous de z\u00e9ro", "description": "Am\u00e9liorez le confort et la commodit\u00e9 par temps glacial en ajoutant les options suivantes\u00a0: <ul><li>Volant chauffant</li><li>Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants tri zones</li>  <li>D\u00e9givreur d'essuie-glace</li><li>Chauffage des gicleurs de lave-glace</li></ul>", "name": "Pack hiver", "delivery_date_warning": null}, "SX01": {"long_name": "Si\u00e8ges standard", "disclaimer": null, "description": "Si\u00e8ges standard", "name": "Si\u00e8ges standard", "delivery_date_warning": null}, "CW00": {"disclaimer": null, "description": "Pas de pack Grand froid", "name": "Pas de pack Grand froid", "delivery_date_warning": null}, "CW01": {"disclaimer": "Recommand\u00e9 pour les r\u00e9gions o\u00f9 les temp\u00e9ratures descendent r\u00e9guli\u00e8rement bien en-dessous de z\u00e9ro", "description": "Am\u00e9liorez le confort et la commodit\u00e9 par temps glacial en ajoutant les options suivantes\u00a0: <ul><li>Si\u00e8ges arri\u00e8re chauffants tri zones</li>  <li>D\u00e9givreur d'essuie-glace</li><li>Chauffage des gicleurs de lave-glace</li></ul>", "name": "Pack hiver", "delivery_date_warning": null}, "YF00": {"disclaimer": null, "description": "Pas de plateforme anti-d\u00e9rapante", "name": "Pas de plateforme anti-d\u00e9rapante", "delivery_date_warning": null}, "WTSG": {"description": "Pneus Continental ExtremeContact inclus pour une performance sup\u00e9rieure par temps humide et sec.", "name": "Turbine 21\"", "long_name": "Jantes Turbine grises 21\"", "delivery_date_warning": null, "dependent_overrides": {"P85D": {"override_disclaimer": "Recommand\u00e9. Comprend des pneus \u00e9t\u00e9."}}, "disclaimer": null}, "SX03": {"long_name": "Si\u00e8ges Performance", "disclaimer": null, "description": "Si\u00e8ges Performance", "name": "Si\u00e8ges Performance", "delivery_date_warning": null}, "WTW2": {"long_name": "Jeu de pneumatiques hiver Nokian 19\"", "disclaimer": "Jantes et pneumatiques inclus", "description": "Les Nokian Hakkapeliitta R2 sont des pneumatiques non clout\u00e9s sp\u00e9cifiquement con\u00e7us pour les hivers nordiques et disposent de fines particules de cristal directement incrust\u00e9s dans la gomme qui augmentent l\u2019adh\u00e9rence sur la neige. Comprend quatre jantes 19\" standard et leurs pneumatiques d\u00e9j\u00e0 mont\u00e9s.", "name": "Jeu de pneumatiques hiver Nokian 19\"", "delivery_date_warning": null}, "WTW3": {"long_name": "Jeu de pneumatiques hiver Pirelli 19\"", "disclaimer": "Jantes et pneumatiques inclus", "description": "Les Pirelli Sottozero Series II combinent une tr\u00e8s faible r\u00e9sistance au roulement ainsi qu\u2019une forte adh\u00e9rence sur surfaces enneig\u00e9es. Comprend quatre jantes 19\" standard et leurs pneumatiques d\u00e9j\u00e0 mont\u00e9s.", "name": "Jeu de pneumatiques hiver Pirelli 19\"", "delivery_date_warning": null}, "WTW4": {"long_name": "Ensemble de pneus hiver de 19\"", "description": "Quatre jantes standard de 19\" avec pneus hiver Pirelli Winter Sottozero de taille 245/45-19", "name": "Ensemble de pneus hiver de 19\"", "disclaimer": "Comprend les jantes et les pneus"}, "WTW5": {"long_name": "Ensemble de pneus hiver de 21\"", "description": "Quatre jantes standard de 21\" avec pneus hiver Pirelli Winter Sottozero de taille 245/35-21 Les pneus hiver correspondront au type de votre Model S.", "name": "Ensemble de pneus hiver de 21\"", "disclaimer": "Comprend les jantes et les pneus"}, "QNLT": {"long_name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration beiges", "name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration beiges"}, "X014": {"disclaimer": null, "description": "Override: No Satellite Radio", "name": "Override: No Satellite Radio", "delivery_date_warning": null}, "SU00": {"disclaimer": null, "description": "Suspension standard", "name": "Suspension standard", "delivery_date_warning": null}, "SU01": {"disclaimer": null, "description": "\u00c9quilibre automatiquement la Model\u00a0S \u00e0 grande vitesse sur autoroute pour un a\u00e9rodynamisme optimal. Gr\u00e2ce au touchscreen, les conducteurs peuvent aussi sur\u00e9lever manuellement la Model\u00a0S lorsqu'ils empruntent une petite all\u00e9e, un chemin de terre ou lorsqu'ils d\u00e9chargent le v\u00e9hicule.", "name": "Suspension Smart Air", "delivery_date_warning": null}, "PX00": {"disclaimer": null, "description": "Pas de Pack Performance Plus", "name": "Pas de Pack Performance Plus", "delivery_date_warning": null}, "PX01": {"disclaimer": "85 kWh Performance, Pack technologique, suspension Smart Air et jantes de 21\u00a0pouces requis", "description": "Le pack Performance Plus ajoute une tenue de route de classe mondiale \u00e0 l'incroyable acc\u00e9l\u00e9ration de la Model S Performance, tout en am\u00e9liorant l\u2019autonomie. Apr\u00e8s des centaines de tests sur l\u2019ensemble du syst\u00e8me de suspension, nos sp\u00e9cialistes en dynamique sont parvenus \u00e0 un r\u00e9sultat incroyable\u00a0: am\u00e9liorer \u00e0 la fois la performance et l'efficacit\u00e9. En plus de l\u2019am\u00e9lioration des amortisseurs, des bagues, des barres stabilisatrices et des pneumatiques (Michelin Pilot Sport PS2), les pneus arri\u00e8re sont d\u00e9sormais 20 mm plus larges et permettent d\u2019am\u00e9liorer l'acc\u00e9l\u00e9ration sur les surfaces \u00e0 faible adh\u00e9rence. L'am\u00e9lioration de l'autonomie est de 10 \u00e0 20\u00a0km avec des jantes standard de 21\".", "name": "Performance Plus", "delivery_date_warning": null}, "DA01": {"disclaimer": null, "description": "Aide au conducteur", "name": "Aide au conducteur", "delivery_date_warning": null}, "DA00": {"disclaimer": null, "description": "Pas d'aide au conducteur", "name": "Pas d'aide au conducteur", "delivery_date_warning": null}, "QNLG": {"long_name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration gris", "name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration gris"}, "DA02": {"disclaimer": "Activez cette option apr\u00e8s la livraison pour 3.200 \u20ac", "description": "<p>La fonction pilotage automatique se sert des capteurs du v\u00e9hicule et des mises \u00e0 jour en temps r\u00e9els sur l'\u00e9tat du trafic pour conduire la Model S automatiquement quelque soit les conditions de circulation. Ces caract\u00e9ristiques seront disponibles progressivement \u00e0 travers les mises \u00e0 jours logicielles futures.</p><ul><li>R\u00e9gulateur de vitesse en fonction du trafic</li><li>Maintien de la trajectoire avec pilotage automatique</li><li>Stationnement automatique</li><li>Feux de position et plein phares automatiques</li></ul>", "name": "Fonctionnalit\u00e9 pilotage automatique", "delivery_date_warning": null}, "WXW2": {"long_name": "No - 19\" Wheels with Nokian Winter Tires", "disclaimer": "Disclaimer", "description": "Description", "name": "No - 19\" Wheels with Nokian Winter Tires", "delivery_date_warning": null}, "QNLB": {"long_name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration noirs", "name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration noirs"}, "WT19": {"description": "Pneus toutes saisons hautes performances Goodyear Eagle RS-A2 inclus.", "name": "19\"", "long_name": "Jantes de 19\"", "delivery_date_warning": null, "dependent_overrides": {"DV2W": {"override_disclaimer": "Pneus toutes saisons inclus"}}, "disclaimer": "Comprend des pneus \u00e9t\u00e9"}, "X026": {"disclaimer": null, "description": "Override: No LEDs/Non-Tech Pkg", "name": "Override: No LEDs/Non-Tech Pkg", "delivery_date_warning": null}, "X027": {"disclaimer": null, "description": "Override: LEDs/Tech Pkg", "name": "Override: LEDs/Tech Pkg", "delivery_date_warning": null}, "X024": {"disclaimer": "Livr\u00e9e dans 2 mois environ", "description": "Pack Performance. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nunc ultricies fermentum velit, eget cursus turpis tristique ut. In pretium facilisis scelerisque. Nullam et dui malesuada, pretium dolor pretium, fringilla risus. Praesent id velit eget ligula aliquet varius. Suspendisse hendrerit justo urna, at blandit ipsum sodales sed.", "name": "Pack Performance", "delivery_date_warning": null}, "X025": {"disclaimer": null, "description": "Pas de pack Performance", "name": "Pas de pack Performance", "delivery_date_warning": null}, "DSH7": {"description": "Associez cette garniture de toit de qualit\u00e9 \u00e0 un tableau de bord en Alcantara comprenant un touchscreen de 17\" et les commandes pour contr\u00f4ler la temp\u00e9rature.", "name": "Finition en Alcantara sur le tableau de bord", "disclaimer": "N\u00e9cessite la garniture de toit en Alcantara"}, "SX00": {"long_name": "Pas de si\u00e8ges standard", "disclaimer": null, "description": "Pas de si\u00e8ges standard", "name": "Pas de si\u00e8ges standard", "delivery_date_warning": null}, "DRLH": {"disclaimer": null, "description": "Conduite \u00e0 gauche", "name": "Conduite \u00e0 gauche", "delivery_date_warning": null}, "SX02": {"long_name": "Pas de si\u00e8ges Performance", "disclaimer": null, "description": "Pas de si\u00e8ges Performance", "name": "Pas de si\u00e8ges Performance", "delivery_date_warning": null}, "IDCF": {"long_name": "Finitions en fibre de carbone", "disclaimer": null, "description": "Fibre de carbone", "name": "Finitions en fibre de carbone", "delivery_date_warning": null}, "SP01": {"disclaimer": null, "description": "Prot\u00e9gez votre Model S gr\u00e2ce \u00e0 l'alarme anti-intrusion avec d\u00e9tecteur de mouvement. Cette derni\u00e8re est aliment\u00e9e par une batterie ind\u00e9pendante. Cette batterie secondaire est ind\u00e9pendante du syst\u00e8me \u00e9lectronique du v\u00e9hicule et restera op\u00e9rationnelle m\u00eame si des voleurs tentent de d\u00e9sactiver le syst\u00e8me \u00e9lectrique 12\u00a0volts.", "name": "Pack S\u00e9curit\u00e9 ", "delivery_date_warning": null}, "SP00": {"disclaimer": null, "description": "Pas de plage arri\u00e8re", "name": "Pas de pack S\u00e9curit\u00e9", "delivery_date_warning": null}, "BS01": {"disclaimer": null, "description": "YESBULL00", "name": "YESBULL00", "delivery_date_warning": null}, "BS00": {"disclaimer": null, "description": "NOBULL00", "name": "NOBULL00", "delivery_date_warning": null}, "X037": {"disclaimer": null, "description": "R\u00e9troviseurs qui se replient", "name": "R\u00e9troviseurs qui se replient", "delivery_date_warning": null}, "TR01": {"disclaimer": "Installation en usine", "description": "Transportez jusqu'\u00e0 7 passagers dans la Model\u00a0S en ajoutant deux si\u00e8ges d'enfants dos \u00e0 la route. D\u00e9passant largement les normes de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re en vigueur aux \u00c9tats-Unis, ces si\u00e8ges se fixent \u00e0 un deuxi\u00e8me ch\u00e2ssis qui ajoute au pare-choc standard un aluminium tr\u00e8s r\u00e9sistant, pour la protection la plus compl\u00e8te qui soit. Ces si\u00e8ges tr\u00e8s confortables sont recouverts de tissu microfibre et de cuir synth\u00e9tique noir. Il peuvent se replier et se ranger sous le plancher lorsque vous ne les utilisez pas.", "name": "Si\u00e8ges orient\u00e9s vers l\u2019arri\u00e8re", "delivery_date_warning": null}, "X031": {"disclaimer": null, "description": "Override: Yes Passive Entry Pkg ", "name": "Override: Yes Passive Entry Pkg", "delivery_date_warning": null}, "X030": {"disclaimer": null, "description": "Override: No Passive Entry Pkg", "name": "Override: No Passive Entry Pkg", "delivery_date_warning": null}, "TP00": {"disclaimer": null, "description": "Pas de pack technologique", "name": "Pas de pack technologique", "delivery_date_warning": null}, "TP01": {"disclaimer": null, "description": "Le Pack technologique ajoute tout un ensemble de fonctionnalit\u00e9s \u00e0 un v\u00e9hicule d\u00e9j\u00e0 \u00e0 la pointe de la technologie. <ul><li>Cartes et navigation embarqu\u00e9es avec mises \u00e0 jour gratuites pendant 7 ans</li>  <li>Phares directionnels LED</li>  <li>D\u00e9verrouillage sans cl\u00e9 automatique</li>  <li>Poign\u00e9es de porte lumineuses</li>  <li>R\u00e9troviseurs lat\u00e9raux et central \u00e9lectro-chromatiques</li>  <li>R\u00e9troviseurs lat\u00e9raux chauffants et qui se replient</li>  <li>Coffre \u00e9lectrique</li>  <li>Syst\u00e8me GPS Homelink</li>  <li>Si\u00e8ges, r\u00e9troviseurs et profil du conducteur avec fonction m\u00e9moire</li></ul>", "name": "Pack technologique", "delivery_date_warning": null}, "TP02": {"description": "<p>Le Pack technologique ajoute des fonctionnalit\u00e9s telles que le pilotage automatique mais aussi  d'autres caract\u00e9ristiques \u00e0 un v\u00e9hicule d\u00e9j\u00e0 \u00e0 la pointe de la technologie. </p><ul> <li> R\u00e9gulateur de vitesse en fonction du trafic </li> <li> Avertissement de franchissement de ligne blanche </li> <li> Stationnement automatique </li> <li> Feux directionnels et anti-brouillard \u00e0 LED avec plein phares automatiques </li> <li> D\u00e9verrouillage sans cl\u00e9 automatique </li> <li> Poign\u00e9es de porte lumineuses </li> <li> Coffre \u00e9lectrique </li> <li> R\u00e9troviseurs \u00e9lectro-chromatiques </li> <li> R\u00e9troviseurs lat\u00e9raux chauffants qui se rabattent automatiquement avec fonction m\u00e9moire </li></ul><p>Les fonctions de pilotage automatique seront disponibles progressivement \u00e0 travers les mises \u00e0 jours logicielles futures. Les mises \u00e0 jour qui vous permettront de b\u00e9n\u00e9ficier des fonctionnalit\u00e9s de maintien de trajectoire et de stationnement automatique seront bient\u00f4t disponibles.</p>", "name": "Pack technologique avec pilotage automatique"}, "PSPRX4": {"long_name": "Pas de service annuel pr\u00e9pay\u00e9 de quatre ans avec le Ranger Service", "name": "Pas de service annuel pr\u00e9pay\u00e9 de quatre ans avec le Ranger Service", "disclaimer": null}, "QRLT": {"long_name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration beiges", "name": "Si\u00e8ges nouvelle g\u00e9n\u00e9ration beiges"}, "LP00": {"disclaimer": null, "description": "Pas de Pack \u00e9clairage", "name": "Pas de Pack \u00e9clairage", "delivery_date_warning": null}, "LP01": {"disclaimer": null, "description": "Cr\u00e9ez une ambiance particuli\u00e8re \u00e0 bord de votre Model S gr\u00e2ce aux LED plac\u00e9es de fa\u00e7on strat\u00e9gique afin de ne produire aucun reflet sur votre pare-brise. L'\u00e9clairage int\u00e9rieur comprend des\u00a0: <ul><li>lumi\u00e8res d'ambiance sur les panneaux des porti\u00e8res</li><li>\u00e9clairages des espaces pour les jambes (arri\u00e8re)</li><li>\u00e9clairages des passages de portes</li></ul>", "name": "\u00c9clairage int\u00e9rieur haute qualit\u00e9", "delivery_date_warning": null}, "BT60": {"long_name": "Model S 60\u00a0kWh", "disclaimer": "", "description": "<ul><li><strong>390</strong> km d'autonomie (NEDC)<br /></li><li>Puissance moteur <strong>385</strong> ch</li><li><strong>6,2</strong> secondes de 0-100 km/h</li><li><strong>190</strong> km/h vitesse maximale</li><li>Garantie batterie et m\u00e9canisme d'entra\u00eenement de 8 ans, 200 000 kilom\u00e8tres</li><li>Superchargeur en option</li></ul>", "name": "Batterie de 60 kWh", "delivery_date_warning": null}, "AF01": {"no_ui": true, "disclaimer": null, "description": "Filtre \u00e0 air au charbon actif, pas de purificateur ioniseur d'air.", "name": "Filtre \u00e0 air carbone", "delivery_date_warning": null}, "AF00": {"disclaimer": null, "description": "Filtre \u00e0 air standard, pas de purificateur ioniseur d'air.", "name": "Filtre \u00e0 air standard", "delivery_date_warning": null}, "PA00": {"disclaimer": null, "description": "Pas de couche protectrice pour la peinture", "name": "Pas de couche protectrice pour la peinture", "delivery_date_warning": null}, "PI01": {"description": "<p>Apportez la touche finale \u00e0 votre Model S gr\u00e2ce \u00e0 un ensemble de finitions int\u00e9rieures. Ce pack inclut les \u00e9l\u00e9ments suivants:</p><ul><li>Coffre Electrique</li><li>Accoudoirs en cuir Nappa et planche de bord</li><li>Garniture de toit et \u00e9l\u00e9ments d\u00e9coratifs en Alcantara</li><li>Eclairage int\u00e9rieur d\u2019ambiance</li><li>Feux de brouillard et feux directionnels</li><li>Poign\u00e9es de portes retro-\u00e9clair\u00e9es</li></ul>", "name": "Int\u00e9rieur et Eclairage Premium", "disclaimer": "Coloris du ciel de toit en Alcantara au choix"}, "SR02": {"disclaimer": "N\u00e9cessite le pack Premium et pack climat glacial", "description": "Personnalisez l'habitacle de votre Model&nbsp;S avec des si\u00e8ges arri\u00e8re premium confortables. Les deux types de si\u00e8ges en cuir sont chauffants sur deux zones et sont s\u00e9par\u00e9s par une large console centrale qui comprend un espace de rangement dissimul\u00e9. Les passagers \u00e0 l'arri\u00e8re ont acc\u00e8s aux commandes permettant de contr\u00f4ler les medias, la temp\u00e9rature et le toit panoramique via l'App Tesla.", "name": "Si\u00e8ges arri\u00e8res premium", "delivery_date_warning": null}, "SR01": {"disclaimer": null, "description": "2e rang\u00e9e standard", "name": "2e rang\u00e9e standard", "delivery_date_warning": null}, "ADPX2": {"long_name": "Connecteur Type 2 pour recharges publiques", "disclaimer": "", "description": "Les \u00e9quipements de s\u00e9rie de la Model S comprennent un port de recharge de type 2 compatible avec la plupart des stations de recharge publiques. En fonction de la station que vous utilisez, vous devrez peut-\u00eatre apporter votre propre c\u00e2ble de Type 2. Jusqu'\u00e0 110 kilom\u00e8tres d'autonomie par heure de charge.", "name": "Connecteur Type 2 pour recharges publiques", "delivery_date_warning": null}, "IDOG": {"long_name": "Finition obeche brillant", "disclaimer": null, "description": "Obeche brillant", "name": "Finition obeche brillant", "delivery_date_warning": null}, "BT70": {"long_name": "Model S 70\u00a0kWh", "disclaimer": null, "description": "<ul><li><strong>442</strong> km d'autonomie (NEDC)</li><li><strong>5,4</strong> secondes de 0-100 km/h</li><li><strong>334</strong> ch</li><li><strong>225</strong> km/h vitesse maximale</li></ul>", "name": "Batterie de 70 kWh", "delivery_date_warning": null}, "IDOM": {"long_name": "Finition obeche mat", "disclaimer": null, "description": "Obeche Mat", "name": "Finition obeche mat", "delivery_date_warning": null}, "PSP14": {"long_name": "R\u00e9visions pr\u00e9pay\u00e9es pour quatre ans", "disclaimer": "", "description": "Le programme de services apr\u00e8s-vente annuel comprend une visite tous les 20 000 kilom\u00e8tres, le remplacement si n\u00e9cessaire des plaquettes de frein et des essuie-glaces, l\u2019assistance routi\u00e8re 24h/24 ainsi que les diff\u00e9rentes diagnostics \u00e0 distance.", "name": "R\u00e9visions pr\u00e9pay\u00e9es pour quatre ans", "delivery_date_warning": null}}, "categories": {"C_INTDECOR_CUSTOM_UPGRADES": {"long_name": null, "description": null, "name": "Am\u00e9liorations int\u00e9rieures de base"}, "C_BAT": {"long_name": null, "description": null, "name": "Batterie", "disclaimer": ""}, "C_STDEQ": {"description": "<ul> <li>Cartographie et navigation</li> <li>Feux de position \u00e0 LED</li> <li>Superchargers activ\u00e9</li> <li>Connectivit\u00e9 mobile</li>  <li>GPS avec fonction Homelink</li> <li>Radio DAB+</li> <li>D\u00e9verrouillage sans cl\u00e9 automatique </li> <li>Avertissement en cas de d\u00e9viation de trajectoire </li> <li>Syst\u00e8me d'aide au stationnement</li> <li>Garantie batterie et m\u00e9canisme d'entra\u00eenement de 8 ans, kilom\u00e9trage illimit\u00e9</li> <li>R\u00e9troviseurs lat\u00e9raux chauffants qui se rabattent automatiquement</li> <li>Freinage d'urgence automatique</li> </ul>", "name": "\u00c9quipement de s\u00e9rie <a href='/fr_BE/models#battery-options' target='_blank' class='small'>Tout afficher</a>"}, "C_CHG_SUPER": {"long_name": null, "description": "La Model S est \u00e9quip\u00e9e d\u2019un port de recharge IEC type 2 et est livr\u00e9e avec  tout l'\u00e9quipement n\u00e9cessaire pour la recharge \u00e0 domicile.<ul><li>Chargeur interne de 11kW</li><li>Connecteur mobile</li><li>Adaptateur prise standard</li><li>Adaptateur (bleu) IEC 60309</li></ul>", "name": "Recharge"}, "C_ACC": {"long_name": null, "name": "Accessoires et Service"}, "C_INTBASE_CUSTOM_PERFORMANCE_UPGRADE": {"long_name": "Am\u00e9lioration de performance", "description": null, "name": "Cuir"}, "C_TRIM": {"long_name": null, "description": null, "name": "Model Trim"}, "C_PERF": {"long_name": null, "disclaimer_legacy": "Les caract\u00e9ristiques de performance sont estim\u00e9es ou d\u00e9termin\u00e9es par Tesla Motors, Inc. sous certaines conditions de conduite, de fonctionnement et d'environnement. Les r\u00e9sultats r\u00e9els peuvent varier en fonction de vos habitudes de conduite et d'autres facteurs.", "description": null, "name": "Performance", "disclaimer": null}, "C_INTBASE": {"long_name": null, "description": null, "name": "Couleur de base"}, "C_INTBASE_CUSTOM": {"long_name": null, "description": null, "name": "Cuir"}, "C_INT": {"long_name": null, "description": null, "name": "Int\u00e9rieur"}, "C_INT_HEADLINER_BASE": {"long_name": null, "description": null, "name": "Garniture de toit"}, "C_RF": {"long_name": null, "description": null, "name": "Toit"}, "C_INTBASE_CUSTOM_PREMIUM": {"long_name": null, "description": null, "name": "Cuir"}, "C_INTDECOR_CUSTOM_PREMIUM": {"long_name": null, "description": null, "name": "D\u00e9cor"}, "C_RF_ONE": {"long_name": null, "description": null, "name": "Toit"}, "C_INTBASE_CUSTOM_PERFORMANCE_UPGRADE_LEATHER": {"long_name": "Am\u00e9lioration de performance", "description": null, "name": "Cuir"}, "C_INTDECOR_CUSTOM_CARBON": {"long_name": null, "description": null, "name": "D\u00e9cor"}, "C_OPTS": {"long_name": null, "disclaimer_legacy": "Les si\u00e8ges orient\u00e9s vers l'arri\u00e8re sont \u00e9quip\u00e9s de dispositifs de retenue pour enfants mesurant au moins 95 cm et pesant entre 16 et 35 kilos. Les enfants doivent se tenir bien assis, leur t\u00eate ne devra pas toucher le toit de la voiture et leur ceinture devra \u00eatre attach\u00e9e en permanence. Afin d'assurer la s\u00e9curit\u00e9 de vos passagers, il est important que vous suiviez toutes les consignes de s\u00e9curit\u00e9 fournies.", "description": null, "name": "Options", "disclaimer": null}, "C_EXTCOL": {"long_name": null, "description": null, "name": "Peinture"}, "C_INTBASE_BASE": {"long_name": null, "description": null, "name": "Textile"}, "C_INTBASE_CUSTOM_UPGRADES": {"long_name": null, "description": null, "name": "Am\u00e9liorations int\u00e9rieures de base"}, "C_INT_HEADLINER_ALCANTARA": {"long_name": null, "description": null, "name": "Garniture de toit en Alcantara"}, "C_INT_HEADLINER": {"long_name": null, "description": null, "name": "Garniture de toit"}, "C_INTDECOR_CUSTOM": {"long_name": null, "description": null, "name": "D\u00e9cor"}, "C_INTBASE_CUSTOM_PREMIUM_LEATHER": {"long_name": null, "description": null, "name": "Cuir"}, "C_MOTOR": {"name": "Type de moteur"}, "C_INTDECOR": {"long_name": null, "description": null, "name": "D\u00e9cor"}, "C_BODY": {"long_name": null, "description": null, "name": "Toit et Jantes"}, "C_DRIVE": {"long_name": null, "description": null, "name": "Orientation de la conduite"}, "C_INTDECOR_DECOR": {"long_name": null, "description": null, "name": "D\u00e9cor"}, "C_INT_UPGRADES": {"long_name": null, "description": null, "name": "Am\u00e9liorations int\u00e9rieures"}, "C_WT": {"long_name": null, "disclaimer_legacy": "<p>Les roues de 21\u00a0pouces sont \u00e9quip\u00e9es de pneus performants \u00e0 profil bas qui offrent moins de protection contre les routes accident\u00e9es, les d\u00e9bris, les bordures de trottoirs et autres obstacles courants. Ces derni\u00e8res sont donc plus susceptibles d'\u00eatre endommag\u00e9es.  En cas de dommage relatif aux roues et aux pneus par les \u00e9l\u00e9ments mentionn\u00e9s ci-dessus, la garantie limit\u00e9e sur v\u00e9hicules neufs ne s'applique pas.  Les roues de 21\u00a0pouces \u00e9quip\u00e9es de pneus performants \u00e0 profil bas r\u00e9duisent l'autonomie de la batterie par rapport aux roues de 19\u00a0pouces \u00e9quip\u00e9es de pneus toutes saisons.  La Model S est livr\u00e9e sans roue de secours.</p><p>Les pneus \u00e0 profil bas sont con\u00e7us pour une utilisation en \u00e9t\u00e9 et peuvent ne pas avoir assez d'adh\u00e9rence quand il fait froid, en cas de neige ou de verglas. Nous vous conseillons d'\u00e9quiper votre v\u00e9hicule de pneus hiver en hiver, ces derniers peuvent \u00eatre mont\u00e9s sur des jantes de 19 ou 21 pouces.</p>", "description": null, "name": "Jantes", "disclaimer": null}, "C_INTBASE_ADMIN": {"long_name": null, "description": null, "name": "Int\u00e9rieur de base masqu\u00e9"}, "C_EXT": {"long_name": null, "description": null, "name": "Peinture"}, "C_RF_TWO": {"long_name": null, "description": null, "name": "Toit"}}, "supercharger_disclaimer_legacy": "Dans certains cas Tesla activera temporairement le Supercharging sur des v\u00e9hicules non \u00e9quipp\u00e9s de cette fonction afin de permetter au client de venir chercher le v\u00e9hicule chez Tesla."}, "isProduction": true, "configurationAccepted": null, "referralAjaxData": {}, "isFreePriceGalleryPage": 0, "showDoneButtonOverlay": null, "resStatus": null, "locale": "fr_BE", "compositor_required_options": {"m3": {"DEFAULT": {"PR": null, "RF": null, "COL": null, "W": null, "IN": null}, "STUD_SIDE": {"RF": null, "COL": null, "W": null}, "STUD_WHEEL": {"RF": null, "COL": null, "W": null}, "STUD_3QTR": {"RF": null, "COL": null, "W": null}, "STUD_SEAT": {"PR": null, "RF": null, "COL": null, "IN": null}}, "msgp": {"DEFAULT": {"RF": null, "WT": null, "COL": null}, "STUD_SIDE": {"RF": null, "WT": null, "COL": null, "X019": null}, "STUD_REAR": {"RF": null, "WT": null, "COL": null, "X019": null}, "STUD_SEAT_DRIVER": {"IZ": null, "ID": null}, "STUD_SEAT_3QTR": {"IZ": null, "ID": null}, "STUD_SEAT_ALTA": {"RF": null, "IZ": null, "ID": null}, "STUD_SEAT_ABOVE": {"IZ": null, "ID": null, "X019": null, "COL": null}, "STUD_ABOV": {"RF": null, "WT": null, "COL": null, "X019": null}, "STUD_SEAT": {"RF": null, "IZ": null, "ID": null}}, "mxs": {"STUD_3QTR": {"BC0R": null, "TP": null, "RF": null, "WT": null, "FG": null, "PI": null, "DR": null, "COL": null, "X024": null}, "DEFAULT": {"BC0R": null, "TP": null, "RF": null, "WT": null, "FG": null, "PI": null, "DR": null, "COL": null}, "STUD_SIDE": {"X021": null, "BC0R": null, "TP": null, "RF": null, "WT": null, "X019": null, "FG": null, "PI": null, "DR": null, "COL": null, "X024": null}, "STUD_REAR": {"X021": null, "BC0R": null, "RF": null, "WT": null, "X019": null, "FG": null, "PI": null, "DR": null, "COL": null, "X024": null}, "STUD_SEAT_DRIVER": {"QP": null, "DCF": null, "QX": null, "QL": null, "YF01": null, "RF": null, "COL": null, "DSH": null, "UT": null, "DR": null, "ID": null, "SR": null}, "STUD_SEAT_3QTR": {"QP": null, "DCF": null, "QX": null, "QL": null, "YF01": null, "COL": null, "DSH": null, "UT": null, "DR": null, "ID": null, "SR": null}, "STUD_SEAT_ALTA": {"QP": null, "DCF": null, "QX": null, "QL": null, "RF": null, "COL": null, "DSH": null, "UT": null, "DR": null, "ID": null, "SR": null}, "STUD_SEAT_ABOVE": {"QP": null, "DCF": null, "QX": null, "QL": null, "RF": null, "COL": null, "DSH": null, "UT": null, "DR": null, "ID": null, "SR": null}, "STUD_ABOV": {"BC0R": null, "RF": null, "WT": null, "X019": null, "FG": null, "PI": null, "DR": null, "COL": null, "X024": null}, "STUD_SEAT": {"QP": null, "DCF": null, "QX": null, "QL": null, "RF": null, "COL": null, "DSH": null, "UT": null, "DR": null, "ID": null, "SR": null}}, "msp": {"DEFAULT": {"RF": null, "WT": null, "COL": null}, "STUD_SIDE": {"RF": null, "WT": null, "COL": null, "X019": null}, "STUD_REAR": {"RF": null, "WT": null, "COL": null, "X019": null}, "STUD_SEAT_DRIVER": {"IZ": null, "ID": null}, "STUD_SEAT_3QTR": {"IZ": null, "ID": null}, "STUD_SEAT_ALTA": {"RF": null, "IZ": null, "ID": null}, "STUD_SEAT_ABOVE": {"IZ": null, "ID": null, "X019": null, "COL": null}, "STUD_ABOV": {"RF": null, "WT": null, "COL": null, "X019": null}, "STUD_SEAT": {"RF": null, "IZ": null, "ID": null}}, "rd": {"DEFAULT": {"RS": null, "INT": null, "TOP": null, "WHL": null, "EXT": null, "COL": null}, "STUD_DASH": {"INT": null, "COL": null, "ELT": null, "RS": null}, "STUD_SEAT": {"INT": null, "ELT": null, "RS": null}}, "ms": {"DEFAULT": {"MI01": null, "CH": null, "BC0R": null, "TP": null, "AP": null, "RF": null, "WT": null, "FG": null, "PI": null, "DR": null, "COL": null}, "STUD_SIDE": {"MI01": null, "CH": null, "BC0R": null, "TP": null, "AP": null, "RF": null, "WT": null, "X019": null, "FG": null, "PI": null, "DR": null, "COL": null, "X024": null}, "STUD_REAR": {"MI01": null, "CH": null, "BC0R": null, "AP": null, "RF": null, "WT": null, "X019": null, "FG": null, "PI": null, "DR": null, "COL": null, "X024": null}, "STUD_SEAT_DRIVER": {"DR": null, "COL": null, "DCF": null, "RF": null, "IZ": null, "IP": null, "IS": null, "DSH": null, "IB": null, "ID": null, "QP": null, "QS": null, "QR": null, "QU": null, "QT": null, "QY": null, "UT": null, "QZ": null, "YF01": null, "QX": null, "SR": null, "QN": null}, "STUD_SEAT_3QTR": {"DR": null, "COL": null, "DCF": null, "RF": null, "IZ": null, "IP": null, "IS": null, "DSH": null, "IB": null, "ID": null, "QP": null, "QS": null, "QR": null, "QU": null, "QT": null, "QY": null, "UT": null, "QZ": null, "YF01": null, "QX": null, "SR": null, "QN": null}, "STUD_SEAT_ALTA": {"FR": null, "YF": null, "DR": null, "COL": null, "MI01": null, "DCF": null, "RF": null, "IZ": null, "IP": null, "IS": null, "UT": null, "DSH": null, "IB": null, "ID": null, "QP": null, "QS": null, "QR": null, "QU": null, "QT": null, "QY": null, "SR": null, "QZ": null, "QX": null, "QN": null}, "STUD_SEAT_ABOVE": {"FR": null, "DR": null, "COL": null, "DCF": null, "RF": null, "X019": null, "IZ": null, "IP": null, "IS": null, "UT": null, "DSH": null, "IB": null, "ID": null, "QP": null, "QS": null, "QR": null, "QU": null, "QT": null, "QY": null, "SR": null, "QZ": null, "YF01": null, "QX": null, "QN": null}, "STUD_ABOV": {"MI01": null, "BC0R": null, "AP": null, "RF": null, "WT": null, "X019": null, "FG": null, "PI": null, "DR": null, "COL": null, "X024": null}, "STUD_SEAT": {"FR": null, "DR": null, "COL": null, "DCF": null, "RF": null, "IZ": null, "IP": null, "IS": null, "DSH": null, "IB": null, "ID": null, "QP": null, "QS": null, "QR": null, "QU": null, "QT": null, "QY": null, "UT": null, "QZ": null, "QX": null, "SR": null, "QN": null}}, "msg": {"DEFAULT": {"RF": null, "WT": null, "COL": null}, "STUD_SEAT_DRIVER": {"IS": null, "ID": null}, "STUD_SEAT_3QTR": {"IS": null, "ID": null}, "STUD_SEAT_ALTA": {"IS": null, "RF": null, "ID": null}, "STUD_SEAT_ABOVE": {"IS": null, "ID": null, "COL": null}, "STUD_SEAT": {"IS": null, "RF": null, "ID": null}}, "mx": {"STUD_3QTR": {"CH": null, "BC0R": null, "TP": null, "AP": null, "RF": null, "WT": null, "FG": null, "PI": null, "DR": null, "COL": null, "X024": null}, "DEFAULT": {"BC0R": null, "TP": null, "AP": null, "RF": null, "WT": null, "FG": null, "PI": null, "DR": null, "COL": null}, "STUD_SIDE": {"X021": null, "CH": null, "BC0R": null, "TP": null, "AP": null, "RF": null, "WT": null, "X019": null, "FG": null, "PI": null, "DR": null, "COL": null, "X024": null}, "STUD_REAR": {"X021": null, "CH": null, "BC0R": null, "AP": null, "RF": null, "WT": null, "X019": null, "FG": null, "PI": null, "DR": null, "COL": null, "X024": null}, "STUD_SEAT_DRIVER": {"QP": null, "DCF": null, "QX": null, "QL": null, "YF01": null, "RF": null, "COL": null, "DSH": null, "UT": null, "DR": null, "ID": null, "SR": null}, "STUD_SEAT_3QTR": {"QP": null, "DCF": null, "QX": null, "QL": null, "YF01": null, "COL": null, "DSH": null, "UT": null, "DR": null, "ID": null, "SR": null}, "STUD_SEAT_ALTA": {"QP": null, "DCF": null, "QX": null, "QL": null, "RF": null, "COL": null, "DSH": null, "UT": null, "DR": null, "ID": null, "SR": null}, "STUD_SEAT_ABOVE": {"QP": null, "DCF": null, "QX": null, "QL": null, "RF": null, "COL": null, "DSH": null, "UT": null, "CC12": null, "DR": null, "ID": null, "SR": null}, "STUD_ABOV": {"BC0R": null, "AP": null, "RF": null, "WT": null, "X019": null, "FG": null, "PI": null, "DR": null, "COL": null, "X024": null}, "STUD_SEAT": {"QP": null, "QT": null, "DCF": null, "QX": null, "QL": null, "AP": null, "RF": null, "COL": null, "DSH": null, "UT": null, "CC12": null, "DR": null, "ID": null, "SR": null}}}, "isResNull": null, "proxyHosts": null, "baseUrl": "https://www.tesla.com", "isLoResPage": 0, "isFront": false, "rn": null, "orderStarted": null, "creditData": {}, "configSetPreConfigure": [], "configSetPrices": {"gasoline_savings_disclaimer": null, "locale": "fr_BE", "price_disclaimer": null, "reservation_price": 2000, "inspect_prep_price": 0, "gas_disclaimer": "<strong>Avantages li\u00e9s aux v\u00e9hicules \u00e9lectriques</strong> Les conducteurs de Model S devront s'acquitter de 76,96 \u20ac au titre de la taxe routi\u00e8re annuelle. En comparaison, cette taxe s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 772 \u20ac par an pour les propri\u00e9taires de voitures \u00e0 essence avec un moteur de 2.979 CMC \u00e0 Bruxelles. <a href='/fr_BE/support/incentives' target='_blank'>Cliquez ici</a> pour en savoir plus. <strong>Economies de carburant</strong> Les v\u00e9hicules \u00e9lectriques co\u00fbtent moins cher que les v\u00e9hicules thermiques. Le kilom\u00e9trage moyen parcouru par un propri\u00e9taire de v\u00e9hicule thermique est de 15.000 km par an, et les d\u00e9penses de carburant correspondantes de <nobr>1.644 \u20ac</nobr>. En comparaison, le co\u00fbt de l'\u00e9lectricit\u00e9 n\u00e9cessaire \u00e0 la Model S pour parcourir une distance \u00e9quivalente est cinq fois plus bas. Sur une base de d\u00e9tention du v\u00e9hicule de 5 ans, nous estimons une \u00e9conomie de carburant d\u2019environ 6.000 \u20ac.<br><br> Nous estimons une \u00e9conomie de carburant de 8 litres pour 100 km parcourus, pour un mod\u00e8le premium thermique, de puissance \u00e9quivalente. Nous estimons aussi que le co\u00fbt moyen de l'\u00e9lectricit\u00e9 par kilowattheure est de <nobr>0.21 \u20ac</nobr>, en consid\u00e9rant des recharges effectu\u00e9es \u00e0 10 % \u00e0 l'aide du r\u00e9seau gratuit de Superchargeurs pour les longs trajets, et un co\u00fbt moyen de carburant de 1.37 \u20ac par litre pendant les cinq prochaines ann\u00e9es.", "market": "BE", "model_code": "ms", "personal_delivery_price": 980, "summary_description": null, "tax_credit": null, "root_vehicle": "MS01", "tesla_financing_disclaimer": null, "price_indicators": {"Included": "Inclus", "Optional": "En option", "Standard": "Standard"}, "resale_value_guarantee_text": null, "vat_text": "Includes VAT of approx.", "incentives_amount": null, "state_sponsored_incentives": null, "tax_disclaimer": null, "incentives_txt": null, "vat_percent": 21, "categories": {"C_INT_NOW_DEFAULT_OPTS": {"category": "C_INT", "exclusive": false, "no_ui": true, "name": "Interior Package Default Options", "includes": ["LP01", "YF00", "YF01"], "long_name": null, "sort_order": null, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": null}, "C_MFG_INTRO": {"exclusive": true, "no_ui": true, "name": "C_MFG_INTRO", "includes": ["MI00", "MI01"], "long_name": null, "sort_order": null, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": null}, "C_BAT": {"exclusive": true, "no_ui": false, "name": "Model S", "includes": ["BTX4", "BTX5", "BTX6", "PX6D"], "long_name": null, "sort_order": 0, "disclaimer": "", "type": "user_interface", "description": null}, "C_STDEQ": {"exclusive": false, "no_ui": false, "name": "\u00c9quipement de s\u00e9rie <a href='/fr_BE/models#battery-options' target='_blank' class='small'>Tout afficher</a>", "includes": ["ME02", "PK00", "PS00", "PS01", "X001", "X003", "X012", "X027", "X031", "X037"], "long_name": null, "sort_order": 7, "disclaimer": "<div class='columns col2'> <div class='col1'><h3>De s\u00e9rie pour le mod\u00e8le P100D</h3><ul><li>Le choix d'un int\u00e9rieur haut-de-gamme soulign\u00e9 de n'importe quel d\u00e9cor et incluant de la fibre de carbone</li><li>Prot\u00e9gez-vous des virus et bact\u00e9ries \u00e0 l'int\u00e9rieur d'un habitacle \u00e9quip\u00e9 d'un filtre \u00e0 air HEPA de qualit\u00e9 m\u00e9dicale.</li><li>Notre syst\u00e8me de d\u00e9fense contre les armes bact\u00e9riologiques bloque les odeurs naus\u00e9abondes, les oxydes d'hydrog\u00e8ne et fum\u00e9es d'hydrocarbures et les emp\u00eache de p\u00e9n\u00e9trer l'habitacle gr\u00e2ce \u00e0 deux purificateurs \u00e0 filtres de carbone.</li><li>Mise \u00e0 niveau audio haut-de-gamme avec un \u00e9quipement audio sp\u00e9cialement calibr\u00e9 pour les habitacles ultra silencieux des Tesla</li><li>Le pack Sub-Zero de s\u00e9rie inclut des si\u00e8ges chauffants avant et arri\u00e8re, un volant chauffant, des d\u00e9givreurs d'essuie-glace et des lave-vitres chauffants.</li><li>Spoiler en fibre de carbone en option</li><li>Dock t\u00e9l\u00e9phone inclus</li></ul><h3>Commodit\u00e9</h3> <ul> <li>Suspension Smart Air avec m\u00e9moire GPS permettant de sur\u00e9lever ou de rabaisser automatiquement votre Tesla</li><li>Coffres avant et arri\u00e8re avec capacit\u00e9 de chargement totale de 894 litres</li><li>Coffre \u00e0 ouverture \u00e9lectrique</li><li>D\u00e9verrouillage sans cl\u00e9 avec \u00e9clairage des poign\u00e9es de porte </li><li>\u00c9clairage int\u00e9rieur ambiant</li><li>Si\u00e8ges avant chauffants</li></ul> </div> <div class='col2'> <h3>S\u00e9curit\u00e9</h3> <ul><li>Technologies de s\u00e9curit\u00e9 actives, telles que le syst\u00e8me d'\u00e9vitement des collisions et le freinage d'urgence automatique</li><li>R\u00e9troviseurs lat\u00e9raux chauffants qui se rabattent automatiquement</li><li>Syst\u00e8me LED dynamique \u00e0 trois positions qui ajuste les phares pour une meilleure visibilit\u00e9 nocturne.</li><li>Feux de brouillard LED</li><li>Deux fixations Isofix pour si\u00e8ges enfants</li><li>Deux attaches ISOFIX pour si\u00e8ges enfants</li></ul> <h3>Technologie</h3> <ul><li>Ajoutez des fonctionnalit\u00e9s, am\u00e9liorez encore les performances, gr\u00e2ce aux mises \u00e0 jour \u00e0 distance</li><li>Cartes et navigation avec informations en temps r\u00e9el sur l'\u00e9tat du trafic</li><li>400 kWh de cr\u00e9dits de supercharge gratuits</li><li>Homelink avec GPS int\u00e9gr\u00e9 pour ouvrir et fermer automatiquement les portes de votre garage</li><li>Console centrale avec s\u00e9parateurs amovibles</li></ul>  <h3>Garantie</h3><ul> <li>Garantie batterie et m\u00e9canisme d'entra\u00eenement de 8 ans, kilom\u00e9trage illimit\u00e9</li><li>Garantie limit\u00e9e de 4\u00a0ans ou 80\u00a0000\u00a0km</li></ul> </div> </div>", "type": "user_interface", "description": "<div class='columns col2'> <div class='col1'> <h3>Technologie</h3> <ul> <li>Mises \u00e0 jour automatiques r\u00e9guli\u00e8res offrant des am\u00e9liorations de s\u00e9curit\u00e9 et de navigation pour un plaisir de conduite prolong\u00e9.</li> <li>B\u00e9n\u00e9ficiez gratuitement du r\u00e9seau de Superchargeurs Tesla avec 400 kWh de cr\u00e9dit annuel.</li> <li>Cartes et navigation avec informations en temps r\u00e9el sur l'\u00e9tat du trafic</li> <li>Console centrale avec s\u00e9parateurs amovibles</li> <li>Radio DAB+</li> </ul> <h3>Confort</h3> <ul> <li>Ouverture automatique sans cl\u00e9</li> <li>Coffre avant avec espace pour bagages ou poussettes</li> <li>Jusqu'\u00e0 894 litres d'espace de rangement</li> <li>Coffre Electrique</li><li>Eclairage d\u2019ambiance int\u00e9rieur \u00e0 LED</li><li>Si\u00e8ges avant chauffants</li></ul> </div> <div class='col2'> <h3>S\u00e9curit\u00e9</h3> <ul> <li>Diff\u00e9rentes technologies de s\u00e9curit\u00e9 active telles que l'\u00e9vitement des collisions et le freinage automatique d'urgence ont commenc\u00e9 \u00e0 \u00eatre d\u00e9ploy\u00e9es via les mises \u00e0 jour \u00e0 distance</li><li>Syst\u00e8me LED dynamique \u00e0 trois positions qui ajuste les phares pour une meilleure visibilit\u00e9 nocturne</li><li>Feux anti-brouillard LED</li> <li>R\u00e9troviseurs lat\u00e9raux chauffants qui se rabattent automatiquement</li><li>Poign\u00e9es de portes \u00e9clair\u00e9es</li> </ul> <h3>Garantie</h3> <ul> <li>Garantie batterie et m\u00e9canisme d'entra\u00eenement de 8 ans, kilom\u00e9trage illimit\u00e9</li> <li>Garantie limit\u00e9e de 4 ans ou 80 000 km</li> <li>Deux attaches ISOFIX pour si\u00e8ges enfants</li></ul> </div> </div>"}, "C_CHG_SUPER": {"exclusive": false, "no_ui": true, "name": "Recharge", "includes": ["HP00", "SC00", "SC04", "SC05"], "long_name": null, "sort_order": 8, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": "La Model S est \u00e9quip\u00e9e d\u2019un port de recharge IEC type 2 et est livr\u00e9e avec  tout l'\u00e9quipement n\u00e9cessaire pour la recharge \u00e0 domicile.<ul><li>Chargeur interne de 11kW</li><li>Connecteur mobile</li><li>Adaptateur prise standard</li><li>Adaptateur (bleu) IEC 60309</li></ul>"}, "C_ACC": {"exclusive": false, "no_ui": false, "name": "Accessoires et Service", "includes": ["AD04", "AD05", "AD06", "AD07", "AD08", "AD09", "AD10", "AD11", "ADPC2", "ADPX2", "ADX10", "ADX11", "ADX4", "ADX5", "ADX6", "ADX7", "ADX8", "ADX9", "CDM0", "CDM1", "PSP14", "PSPR14", "PSPRX4", "PSPX4", "WTW2", "WTW3", "WTW4", "WXW2", "WXW3", "WXW4"], "long_name": null, "sort_order": 10, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": null}, "C_INTPKG_VEGAN": {"category": "C_INTPKG", "exclusive": true, "no_ui": true, "name": "Interior Package", "includes": ["IVBPP", "IVBSW", "IVBTB", "IVLPC"], "long_name": null, "sort_order": null, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": null}, "C_TRIM": {"exclusive": true, "no_ui": false, "name": "Model Trim", "includes": ["TM00", "TM02", "TM0A", "TM0B", "TM0C"], "long_name": null, "sort_order": null, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": null}, "C_PERF": {"exclusive": false, "no_ui": false, "name": "Performance", "includes": ["BC0R", "BCMB", "BP00", "BP01", "PX00", "PX01", "X024", "X025"], "long_name": null, "sort_order": 6, "disclaimer": "<strong>Performance</strong>Estimation obtenue en utilisant le mode Puissance de batterie maximum et la <a href='http://www.motortrend.com/news/motor-trend-testing/'>proc\u00e9dure Motor Trend</a>, qui consiste \u00e0 d\u00e9duire le temps n\u00e9cessaire pour parcourir le premier pied (0,3 m\u00e8tres) pour repr\u00e9senter la r\u00e9sistance au roulement.<br/><br/>Pour plus d'informations, veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 la version actuelle du <a href='https://www.tesla.com/sites/default/files/model_s_owners_manual_europe_fr_be.pdf'>manuel conducteur</a>. Le manuel conducteur est susceptible d'\u00eatre modifi\u00e9 et mis \u00e0 jour selon les nouvelles fonctionnalit\u00e9s disponibles. Veuillez vous r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 votre manuel conducteur pour obtenir les derni\u00e8res informations.", "type": "user_interface", "description": null}, "C_RF": {"category": "C_BODY", "exclusive": true, "no_ui": false, "name": "Toit", "includes": ["RFFG", "RFP2"], "long_name": null, "sort_order": 3, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": null}, "C_BAT_FIRMWARE": {"exclusive": true, "no_ui": true, "name": "Battery Firmware", "includes": ["BR00", "BR03"], "long_name": null, "sort_order": 0, "disclaimer": "", "type": "logical", "description": null}, "C_INTPKG_BASE": {"category": "C_INTPKG", "exclusive": true, "no_ui": false, "name": "Interior Package", "includes": ["INBBW", "INBPP", "INBTB", "INLPC", "INLPP"], "long_name": null, "sort_order": null, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": null}, "C_INTPKG": {"category": "C_INT", "exclusive": true, "no_ui": false, "name": "Interior Package", "includes": ["C_INTPKG_BASE", "C_INTPKG_VEGAN"], "long_name": null, "sort_order": null, "disclaimer": "Headliner|Decor|Seats", "type": "user_interface", "description": null}, "C_OPTS": {"exclusive": false, "no_ui": false, "name": "Options", "includes": ["AF00", "AF02", "APF0", "APF1", "APF2", "APH3", "APPA", "APPB", "AU00", "AU01", "BS00", "BS01", "CF00", "CF01", "CH04", "CW00", "CW02", "DCF0", "DSH5", "DU00", "DU01", "FG02", "FMP6", "FR03", "FR04", "LLP2", "LT00", "LT01", "LT1B", "LT3W", "LT4B", "LT4C", "LT4W", "LT5C", "LT5P", "PF00", "PF01", "PI00", "PI01", "S02P", "S31B", "S32C", "S32P", "S32W", "SP00", "SP01", "SR07", "ST01", "SU00", "SU01", "SV00", "TIC6", "TIG4", "TIM3", "TIMS", "TR00", "TR01", "X004", "X007", "X010", "X011", "X013", "X014", "X019", "X021", "X028", "X029", "X030", "X039", "X040", "X043", "X044", "YFCC", "YFFC"], "long_name": null, "sort_order": 9, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": null}, "C_EXTCOL": {"category": "C_EXT", "exclusive": true, "no_ui": false, "name": "Peinture", "includes": ["COL0", "COL1", "COL2", "COL3"], "long_name": null, "sort_order": 1, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": null}, "C_INT_HEADLINER": {"category": "C_INT", "exclusive": true, "no_ui": true, "name": "Garniture de toit", "includes": ["UTPB", "UTSB", "UTZW"], "long_name": null, "sort_order": null, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": null}, "C_INTBASE": {"category": "C_INT", "exclusive": true, "no_ui": true, "name": "Couleur de base", "includes": ["QTBW", "QTPC", "QTPP", "QTTB", "QVBM", "QVPC", "QVPP", "QVSW"], "long_name": null, "sort_order": null, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": null}, "C_INT": {"exclusive": false, "no_ui": false, "name": "Int\u00e9rieur", "includes": ["C_INT_HEADLINER", "C_INT_NOW_DEFAULT_OPTS", "C_INTBASE", "C_INTDECOR", "C_INTPKG"], "long_name": null, "sort_order": 5, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": null}, "C_MOTOR": {"exclusive": true, "no_ui": false, "name": "Type de moteur", "includes": ["DV4W"], "long_name": null, "sort_order": 1, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": null}, "C_INTDECOR": {"category": "C_INT", "exclusive": true, "no_ui": false, "name": "D\u00e9cor", "includes": ["IDBA", "IDBO", "IDCF"], "long_name": null, "sort_order": null, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": null}, "C_BODY": {"exclusive": false, "no_ui": false, "name": "Toit et Jantes", "includes": ["C_RF", "C_WT"], "long_name": null, "sort_order": 2, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": null}, "C_DRIVE": {"exclusive": false, "no_ui": false, "name": "Orientation de la conduite", "includes": ["DRLH"], "long_name": null, "sort_order": null, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": null}, "C_WT": {"category": "C_BODY", "exclusive": true, "no_ui": false, "name": "Jantes", "includes": ["WTAS", "WTDS", "WTSS", "WTTC"], "long_name": null, "sort_order": 4, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": null}, "C_EXT": {"exclusive": false, "no_ui": false, "name": "Peinture", "includes": ["C_EXTCOL"], "long_name": null, "sort_order": 2, "disclaimer": null, "type": "user_interface", "description": null}}, "model_variant": "ms", "name": "BE 2018 JANUARY V3", "language": "fr", "delivery_price_translation": "Frais de livraison \u00e0 destination et de documentation r\u00e9glementaire", "pricing_date": "1/26/2018 2:40 AM", "region": "REEU", "options": {"UTZW": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Garniture de toit beige", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INT_HEADLINER", "excludes": ["UTPB", "UTSB"], "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Garniture de toit beige", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Garniture de toit beige", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "YFCC": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["YF00", "YF01", "YFFC"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "YFCC", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "YFCC", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "BR00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_BAT_FIRMWARE", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": true, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "No firmware limit", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "BR03": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_BAT_FIRMWARE", "excludes": ["BR00"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Firmware limit", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "AU00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "AU01", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Pas de pack audio", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Pas de pack audio", "requires": ["X014"], "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "AU01": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Un son haut de gamme", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "AU00", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "<p>Enveloppez votre habitacle d'une acoustique \u00e0 la fois puissante et cristalline. Cette extension comprend : un puissant amplificateur, un caisson de basse et 11 haut-parleurs m\u00e9ticuleusement positionn\u00e9s pour restituer et d\u00e9livrer un son parfait pour vous et vos passagers. Un syst\u00e8me sur-mesure, d\u00e9di\u00e9 aux audiophiles, qui tire tout son avantage de l'habitacle spacieux et du moteur silencieux du Model S. R\u00e9sultat unanime : une exp\u00e9rience unique dans le monde de l'automobile, d\u00e9passant largement les meilleurs syst\u00e8mes et les plus on\u00e9reux en \u00e9coute \u00e0 l'aveugle. Ce pack comprend :</p> <ul> <li>11 haut-parleurs avec aimants en n\u00e9odyme dont un caisson de basse de 8 \"</li></ul>", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Un son haut de gamme", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "LT4B": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["LT1B", "LT3W", "LT4C", "LT4W", "LT5C", "LT5P"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "LT4B", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "LT4C": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["LT1B", "LT3W", "LT4B", "LT4W", "LT5C", "LT5P"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "LT4C", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "SC00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_CHG_SUPER", "excludes": ["SC04", "SC05"], "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Supercharge", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Supercharge", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Inclus(e) avec la batterie de 85 kWh"}, "S02P": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["S31B", "S32C", "S32P", "S32W"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "S02P", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "WTDS": {"financed_price": 0, "list_price": 1600, "long_name": "Jantes Slipstream Sonic Carbon 19\"", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_WT", "excludes": ["WTAS", "WTSS", "WTTC"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": true, "no_ui": false, "description": "Pneus toutes saisons hautes performances Goodyear Eagle RS-A2 inclus. ", "value_list": null, "price": 1600, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Jantes Slipstream Sonic Carbon 19\"", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": {"TIMS": "TIM3", "TIC6": "TIM3"}, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "WTSS": {"financed_price": 0, "list_price": 5200, "long_name": "Jantes Turbine argent\u00e9es 21\"", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_WT", "excludes": ["WTAS", "WTDS", "WTTC"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "Pneus Continental ExtremeContact inclus pour une performance sup\u00e9rieure par temps humide et sec.", "value_list": null, "price": 5200, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": {"X024": {"TIM3": "TIMS", "TIC6": "TIMS"}, "X025": {"TIM3": "TIC6", "TIMS": "TIC6"}}, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Turbine 21\"", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "PS01": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_STDEQ", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "PS00", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Abritez des regards indiscrets vos effets personnels se trouvant dans le coffre gr\u00e2ce \u00e0 la plage arri\u00e8re amovible qui se glisse entre les si\u00e8ges arri\u00e8re et la vitre arri\u00e8re.", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Plage arri\u00e8re", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "LT4W": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["LT1B", "LT3W", "LT4B", "LT4C", "LT5C", "LT5P"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "LT4W", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "RFFG": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Toit panoramique", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_RF", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "RFP2", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": false, "description": "Toit r\u00e9tractable fabriqu\u00e9 dans du verre l\u00e9ger de s\u00e9curit\u00e9, qui d\u00e9passe les normes en vigueur et bloque 100% des rayons ultraviolets et 81 % de la chaleur du soleil. \u00c9quip\u00e9 de points de fixation pour une galerie de toit.", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Toit panoramique", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "S32C": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["S02P", "S31B", "S32P", "S32W"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "S32C", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "DU01": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "DU00", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Drive Unit - Infineon", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "DU00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "DU01", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Drive Unit - IR", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "S32P": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["S02P", "S31B", "S32C", "S32W"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "S32P", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "SC05": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Supercharge gratuite", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_CHG_SUPER", "excludes": ["SC00", "SC04"], "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": null, "unbundle": null, "pdf_show": null, "name": "Supercharge gratuite", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "S32W": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["S02P", "S31B", "S32C", "S32P"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "S32W", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "AD10": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Adaptateur, Danemark (monophas\u00e9, 13 amp\u00e8res)", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "ADX10", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Description", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Adaptateur, Danemark (monophas\u00e9, 13 amp\u00e8res)", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Disclaimer"}, "AD11": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Adaptateur, Italie (monophas\u00e9, 13 amp\u00e8res)", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "ADX11", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Description", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Adaptateur, Italie (monophas\u00e9, 13 amp\u00e8res)", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Disclaimer"}, "BP00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "No Battery Performance", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_PERF", "excludes": ["PX6D"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "BP01", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": true, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "No Ludicrous", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "BP01": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Mise \u00e0 niveau vers la Vitesse D\u00e9mesur\u00e9e", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_PERF", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "BP00", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": true, "no_ui": true, "description": "La Vitesse D\u00e9mesur\u00e9e am\u00e9liore le 0 \u00e0 100 km/h de votre Model S de 10%, soit en 3,0 secondes. Le 400m d\u00e9part arr\u00eat\u00e9 est r\u00e9alis\u00e9 en 10,9 secondes. Le temps pour atteindre la vitesse de 250&nbsp;km/h est d\u00e9sormais 20% plus faible que sur la Model S Performance classique.", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Mise \u00e0 niveau vers la Vitesse D\u00e9mesur\u00e9e", "requires": ["PX6D"], "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Requires P100D"}, "IVBSW": {"financed_price": 0, "list_price": 3800, "long_name": "Ultra White Interior", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTPKG_VEGAN", "excludes": ["INBBW", "INBPP", "INBTB", "INLPC", "INLPP", "IVBPP", "IVBTB", "IVLPC"], "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": ["IDBA", "IDCF"], "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 3800, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": true, "pdf_show": false, "name": "Ultra White Interior", "requires": ["FR04", "QVSW", "S32W", "UTSB"], "ui_excludes": null, "defaults": ["IDBA"], "dependent_overrides": {"PX6D": {"price": "0"}}, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "BC0R": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_PERF", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": ["X024"], "required_upgrades": null, "toggle_pair": "BCMB", "valid_pairs": ["PX6D"], "toggle_map_trigger": false, "no_ui": false, "description": "\u00c9triers de frein rouges Brembo \u00e0 quatre pistons Tesla.", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "\u00c9triers de frein rouges", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": ["PX6D"], "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "N\u00e9cessite l'option Performance"}, "WTTC": {"financed_price": 0, "list_price": 4800, "long_name": "Jantes Twin Turbine Sonic Carbon 21\"", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_WT", "excludes": ["WTAS", "WTDS", "WTSS"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": false, "description": "Pneus Continental ExtremeContact inclus pour une performance sup\u00e9rieure par temps humide et sec.", "value_list": null, "price": 4800, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": {"X024": {"TIM3": "TIMS", "TIC6": "TIMS"}, "X025": {"TIM3": "TIC6", "TIMS": "TIC6"}}, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Jantes Twin Turbine Sonic Carbon 21\"", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "X040": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X039", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "No DAB Radio", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "No DAB Radio", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "DSH5": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "PUR Dash Pad", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "PUR Dash Pad", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "SU01": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": ["BTX4", "BTX6", "PX6D"], "required_upgrades": null, "toggle_pair": "SU00", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "D\u00e9couvrez une maniabilit\u00e9, des performances et un confort de conduite exceptionnels. Ajustez la hauteur de caisse de votre Model\u00a0S. De plus, la Suspension Smart Air utilise le GPS de votre voiture pour m\u00e9moriser les r\u00e9glages en fonction de la localisation, et s'adapte automatiquement \u00e0 certains lieux sp\u00e9cifiques, comme par exemple une rampe d'acc\u00e8s.", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Suspension Smart Air", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "BTX6": {"financed_price": 0, "list_price": 23050, "long_name": "Model S 100D", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_BAT", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": true, "no_ui": false, "description": "<p>Jusqu'\u00e0 632 km <span>Autonomie NEDC</span></p>", "value_list": null, "price": 23050, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Batterie de 100 kWh", "requires": ["BP00", "BR00", "CF00", "DV4W", "FR04", "PX00", "SU01", "X021", "X025", "X043"], "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": {"PX6D": {"price": "0"}, "DV4W": {"override_description": "<ul><li>La Model S 100D offre des prestations remarquables, en combinant l\u2019autonomie la plus importante avec l\u2019acc\u00e9l\u00e9ration instantan\u00e9e de la transmission int\u00e9grale \u00e9lectrique Tesla.</li><li>Batterie de <b>100</b> kWh avec transmission int\u00e9grale</li><li><strong>632</strong> km d'autonomie <a href=\"#general_disclaimer\">(NEDC)</a></li><li><strong>250</strong> km/h vitesse maximale</li><li><strong>4,3</strong> s de 0-100 km/h</li><li>Inclus <b>suspensions Smart Air</b></li></ul>", "override_name": "La plus grande autonomie. Performances de haut niveau."}}, "toggle_map": {"DU01": "DU00"}, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "LT3W": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["LT1B", "LT4B", "LT4C", "LT4W", "LT5C", "LT5P"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "LT3W", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "BTX5": {"financed_price": 0, "list_price": -5300, "long_name": "Model S 75", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_BAT", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": false, "description": "<p>Jusqu'\u00e0 490 km <span>Autonomie NEDC</span></p>", "value_list": null, "price": -5300, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": {"DV4W": {"DU01": "DU00"}}, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Batterie de 75 kWh", "requires": ["BCMB", "BP00", "BR00", "CF00", "FR04", "PX00", "SU01", "X021", "X025", "X043"], "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": {"DV4W": {"long_name": "Model S 75D", "price": "0", "override_description": "<ul><li><strong>490</strong> km d'autonomie <a href=\"#general_disclaimer\">(NEDC)</a></li><li><strong>225</strong> km/h vitesse maximale</li><li><strong>4,4</strong> s de 0-100 km/h</li><li><strong>75</strong> kWh Battery</li><li>Inclus <b>suspensions Smart Air</b></li></ul>"}}, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "PSPR14": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Quatre ans + service Ranger illimit\u00e9", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": ["PSP14"], "emancipated": null, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "PSPRX4", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "D\u00e9placements des Rangers illimit\u00e9s", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Quatre ans + service Ranger illimit\u00e9", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "FMP6": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": true, "pdf_show": null, "name": "FMP6", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "TIM3": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["TIC6", "TIG4", "TIMS"], "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "TIM3", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "CDM0": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "CDM1", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Pas d'adaptateur de recharge CHAdeMO", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Pas d'adaptateur de recharge CHAdeMO", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": {"SC04": {"override_indicator": "Optional", "override_disclaimer": "\u20ac 1.000 when Supercharging is enabled", "price_indicator": "Optional"}, "SC00": {"override_indicator": "Optional", "override_disclaimer": "\u20ac 1.000 when Supercharging is enabled", "price_indicator": "Optional"}}, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "CDM1": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "CDM0", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Profitez du r\u00e9seau de recharge CHAdeMO de 50 kW en activant les mat\u00e9riels embarqu\u00e9s et en vous procurant l\u2019adaptateur externe. Les mat\u00e9riels concern\u00e9s sont d\u00e9j\u00e0 activ\u00e9s au sein de toutes les Model S \u00e9quip\u00e9es de l\u2019option Superchargeur. Jusqu\u2019\u00e0 240 kilom\u00e8tres d\u2019autonomie par heure de recharge.", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Adaptateur de recharge CHAdeMO", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": {"SC04": {"override_indicator": "Optional", "price": "950.00", "priced_disclaimer_key": "SC00", "override_disclaimer": "{{#disclaimer-price}} when Supercharging is not enabled", "price_indicator": "Optional"}, "SC00": {"override_indicator": "Optional", "price": "2300.00", "priced_disclaimer_key": "SC04", "override_disclaimer": "{{#disclaimer-price}} when Supercharging is enabled", "price_indicator": "Optional"}}, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "AD09": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Adaptateur, Suisse (monophas\u00e9, 10 amp\u00e8res)", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "ADX9", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Description", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Adaptateur, Suisse (monophas\u00e9, 10 amp\u00e8res)", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Disclaimer"}, "AD08": {"financed_price": 0, "list_price": 90, "long_name": "Adaptateur de recharge bleu", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": true, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "ADX8", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "\u00c9quipez votre connecteur mobile universel d\u2019un adaptateur de recharge CEI 60309. <ul><li>Monophas\u00e9</li><li>230 volts</li><li>32 amp\u00e8res</li><li>Jusqu\u2019\u00e0 36 kilom\u00e8tres d\u2019autonomie par heure de recharge</li></ul>", "value_list": null, "price": 90, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Adaptateur de recharge bleu", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": ""}, "IDCF": {"financed_price": 0, "list_price": 250, "long_name": "Finitions en fibre de carbone", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTDECOR", "excludes": ["IDBA", "IDBO"], "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": false, "description": "Fibre de carbone", "value_list": null, "price": 250, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Finitions en fibre de carbone", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": {"PX6D": {"price": "0"}}, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "TR00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "TR01", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Pas de troisi\u00e8me rang\u00e9e de si\u00e8ges", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Pas de troisi\u00e8me rang\u00e9e de si\u00e8ges", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "FG02": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Antibrouillards", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Passez \u00e0 travers le brouillard et \u00e9clairez les obstacles sur les routes sombres avec les feux antibrouillard LED que vous pouvez commander gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00e9cran tactile. Les feux antibrouillard ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9cemment r\u00e9\u00e9tudi\u00e9s afin de fonctionner avec nos feux directionnels \u00e0 LED et nos phares en tant que syst\u00e8me complet.", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Antibrouillards", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Pack technologique obligatoire"}, "AD07": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Adaptateur de recharge rouge", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": true, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "ADX7", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "\u00c9quipez votre connecteur mobile universel d\u2019un adaptateur de recharge rouge IEC 60309. <ul><li>Triphas\u00e9</li><li>400 volts</li><li>16 amp\u00e8res</li><li>Jusqu\u2019\u00e0 55 kilom\u00e8tres d\u2019autonomie par heure de recharge</li></ul>", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Adaptateur de recharge rouge", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": ""}, "AD06": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Adaptateur, Schuko (monophas\u00e9, 13 amp\u00e8res)", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "ADX6", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Description", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Adaptateur, Schuko (monophas\u00e9, 13 amp\u00e8res)", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Disclaimer"}, "AD05": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Connecteur mobile universel tri phas\u00e9 (UMC) - IT Grid", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "ADX5", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Description", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Connecteur mobile universel tri phas\u00e9 (UMC) - IT Grid", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Disclaimer"}, "AD04": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Connecteur mobile universel tri phas\u00e9 (UMC)", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "ADX4", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Description", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Connecteur mobile universel tri phas\u00e9 (UMC)", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Disclaimer"}, "INBPP": {"financed_price": 0, "list_price": 3500, "long_name": "Noir Premium", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTPKG_BASE", "excludes": ["INBBW", "INBTB", "INLPC", "INLPP", "IVBPP", "IVBSW", "IVBTB", "IVLPC"], "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": ["IDBO", "IDCF"], "toggle_map_trigger": false, "no_ui": false, "description": null, "value_list": null, "price": 3500, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": true, "pdf_show": false, "name": "Noir Premium", "requires": ["FR04", "QTPP", "S32P", "UTSB"], "ui_excludes": null, "defaults": ["IDBO"], "dependent_overrides": {"PX6D": {"price": "0"}}, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Garniture de toit noir"}, "YF01": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INT_NOW_DEFAULT_OPTS", "excludes": ["YF00", "YFCC", "YFFC"], "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Ajoutez une touche d'\u00e9l\u00e9gance \u00e0 votre console centrale gr\u00e2ce \u00e0 une plateforme anti-d\u00e9rapante assortie \u00e0 l'habitacle de votre voiture. Des bandes de caoutchouc sur la longueur permettent une meilleure tenue des objets.", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": true, "pdf_show": false, "name": "Plateforme anti-d\u00e9rapante assortie", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "YF00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INT_NOW_DEFAULT_OPTS", "excludes": ["YF01", "YFCC", "YFFC"], "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Pas de plateforme anti-d\u00e9rapante", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": true, "pdf_show": false, "name": "Pas de plateforme anti-d\u00e9rapante", "requires": ["PI00"], "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "IVBPP": {"financed_price": 0, "list_price": 3300, "long_name": "All Black Interior", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTPKG_VEGAN", "excludes": ["INBBW", "INBPP", "INBTB", "INLPC", "INLPP", "IVBSW", "IVBTB", "IVLPC"], "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": ["IDBO", "IDCF"], "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 3300, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": true, "pdf_show": false, "name": "All Black Interior", "requires": ["FR04", "QVPP", "S32P", "UTSB"], "ui_excludes": null, "defaults": ["IDBO"], "dependent_overrides": {"PX6D": {"price": "0"}}, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "PX6D": {"financed_price": 0, "list_price": 63100, "long_name": "Model S P100D", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_BAT", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": ["BC0R", "X021"], "toggle_map_trigger": true, "no_ui": false, "description": "<p>613 km <span>Autonomie NEDC</span></p>", "value_list": null, "price": 63100, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "De 0 \u00e0 100 km/h<br/>en <span class=\"red text\">2,7 s</span>", "requires": ["BP01", "BR00", "CF00", "DV4W", "FR04", "PI01", "SU01", "X024", "X044"], "ui_excludes": null, "defaults": ["BC0R"], "dependent_overrides": {"DV4W": {"long_name": "Model S P100D", "override_description": "<ul><li>La Model S P100D est le v\u00e9hicule de production \u00e0 l\u2019acc\u00e9l\u00e9ration la plus rapide. Elle est dot\u00e9e de s\u00e9rie de nos \u00e9quipements les plus haut de gamme, incluant le mode d\u2019acc\u00e9l\u00e9ration <b>Vitesse D\u00e9mesur\u00e9e</b>, notre s\u00e9lection de <b>configurations int\u00e9rieures</b> et le <b>Pack d\u2019extensions Premium</b>.</li><li>Batterie de <strong>100 </strong> kWh avec transmission int\u00e9grale</li><li><strong>613</strong> km d'autonomie <a href=\"#general_disclaimer\">(NEDC)</a></li> <li>Vitesse maximale de <strong>250</strong> km/h</li> <li>0 \u00e0 100 km/h en <strong>2,7</strong> secondes</strong></li><li>Vitesse de d\u00e9passement de <strong>1,2</strong> secondes, 45-65 mph</li><li>Inclus <b>le mode vitesse d\u00e9mesur\u00e9e</b> et <b>suspensions Smart Air</b></li></ul>", "override_name": "La Tesla ultime. Performances maximales. Equipements haut de gamme."}}, "toggle_map": {"DU00": "DU01"}, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "TM0A": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_TRIM", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "PRE-PRODUCTION NON-SALEABLE", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "ALPHA PRE-PRODUCTION NON-SALEABLE", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "TM0C": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_TRIM", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "PRE-PRODUCTION SALEABLE", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "PRE-PRODUCTION SALEABLE", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "TM0B": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_TRIM", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "PRE-PRODUCTION NON-SALEABLE", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "BETA PRE-PRODUCTION NON-SALEABLE", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "PK00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_STDEQ", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Sans syst\u00e8me d'aide au stationnement", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "DV4W": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Traction int\u00e9grale Dual Motor", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_MOTOR", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": true, "no_ui": false, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": {"BTX6": {"BC0R": "BCMB", "X019": "X021"}, "X024": {"DU00": "DU01"}, "X025": {"DU01": "DU00"}}, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Traction int\u00e9grale Dual Motor", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": {"BTX6": {"price": "0", "override_name": "All-Wheel Drive"}, "PX6D": {"price": "0", "override_name": "All-Wheel Drive"}, "BTX5": {"override_sub_name": "All-Wheel Drive", "price_indicator": "Optional", "override_name": "All-Wheel Drive"}, "DV4W": {"price": "0"}}, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "RFP2": {"financed_price": 0, "list_price": 2100, "long_name": "Toit ouvrant", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_RF", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "RFFG", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": false, "description": "Toit r\u00e9tractable fabriqu\u00e9 dans du verre l\u00e9ger de s\u00e9curit\u00e9, qui d\u00e9passe les normes en vigueur et bloque 100% des rayons ultraviolets et 81 % de la chaleur du soleil. \u00c9quip\u00e9 de points de fixation pour une galerie de toit.", "value_list": null, "price": 2100, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Toit ouvrant", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Compatible avec porte-bagage de toit"}, "HP00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_CHG_SUPER", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Pas de connecteur mural \u00e0 grande puissance", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Pas de connecteur mural \u00e0 grande puissance", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "CF01": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "CF00", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": null, "unbundle": null, "pdf_show": null, "name": "CF01", "requires": ["CH04"], "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "INBBW": {"financed_price": 0, "list_price": 3500, "long_name": "Blanc Premium", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTPKG_BASE", "excludes": ["INBPP", "INBTB", "INLPC", "INLPP", "IVBPP", "IVBSW", "IVBTB", "IVLPC"], "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": ["IDBA", "IDCF"], "toggle_map_trigger": false, "no_ui": false, "description": "Nos si\u00e8ges blancs r\u00e9sistent aux t\u00e2ches, sont faciles \u00e0 nettoyer et gardent un confort in\u00e9gal\u00e9 m\u00eame apr\u00e8s des centaines d'heures d'essai et d'utilisation. Recommand\u00e9s par Tesla.", "value_list": null, "price": 3500, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": true, "pdf_show": false, "name": "Blanc Premium", "requires": ["FR04", "QTBW", "S32W", "UTSB"], "ui_excludes": null, "defaults": ["IDBA"], "dependent_overrides": {"PX6D": {"price": "0"}}, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Recommand\u00e9 par Tesla"}, "ST01": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": true, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "SV00", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "Non-heated Leather Steering Wheel", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Non-heated Leather Steering Wheel", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "TIG4": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["TIC6", "TIM3", "TIMS"], "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "TIG4", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "CF00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Chargeur \u00e0 amp\u00e9rage \u00e9lev\u00e9", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "CF01", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "Le Chargeur Haute Intensit\u00e9 \u00e9quipe le v\u00e9hicule avec un chargeur embarqu\u00e9 qui fournit jusqu\u2019\u00e0 81 kilom\u00e8tres d\u2019autonomie par heure quand il est associ\u00e9 \u00e0 un connecteur mural Tesla ou un coffret de recharge type 2 raccord\u00e9 sur une alimentation triphas\u00e9e 24A. Les vitesses de charge ne sont pas modifi\u00e9es pour l\u2019utilisation de l\u2019adaptateur CHAdeMO ou des Superchargeurs.", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Chargeur \u00e0 amp\u00e9rage \u00e9lev\u00e9", "requires": ["CH04"], "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "INLPP": {"financed_price": 0, "list_price": 3500, "long_name": "Noir Premium / Ciel de toit clair", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTPKG_BASE", "excludes": ["INBBW", "INBPP", "INBTB", "INLPC", "IVBPP", "IVBSW", "IVBTB", "IVLPC"], "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": ["IDBO", "IDCF"], "toggle_map_trigger": false, "no_ui": false, "description": null, "value_list": null, "price": 3500, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": true, "pdf_show": false, "name": "Noir Premium / Ciel de toit clair", "requires": ["FR04", "QTPP", "S32P", "UTZW"], "ui_excludes": null, "defaults": ["IDBO"], "dependent_overrides": {"PX6D": {"price": "0"}}, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Garniture de toit beige"}, "BTX4": {"financed_price": 0, "list_price": 16250, "long_name": "Model S 90D", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_BAT", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 16250, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Batterie de 90 kWh", "requires": ["BCMB", "BP00", "BR00", "CF00", "DV4W", "FR04", "PX00", "SU01", "X021", "X025", "X043"], "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "TM02": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_TRIM", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "TM00", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "General Production Signature Trim", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "General Production Signature Trim", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "TIMS": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["TIC6", "TIG4", "TIM3"], "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "TIMS", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "X021": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Pas aileron en fibre de carbone", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X019", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Pas aileron en fibre de carbone", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Pas de diffuseur arri\u00e8re", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "LT5C": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["LT1B", "LT3W", "LT4B", "LT4C", "LT4W", "LT5P"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "LT5C", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "COL2": {"financed_price": 0, "list_price": 1050, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_EXTCOL", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": false, "description": "Couleurs m\u00e9tallis\u00e9es (disponibles apr\u00e8s 7 mois de production)", "value_list": {"PMAB": {"is_default": false, "long_name": "Coloris brun m\u00e9tallis\u00e9", "no_ui": true, "name": "Marron", "delivery_date_warning": null}, "PPTI": {"is_default": false, "long_name": " Coloris Titanium", "no_ui": true, "name": "Titanium", "delivery_date_warning": null}, "PMMB": {"is_default": false, "long_name": "Coloris bleu m\u00e9tallis\u00e9", "no_ui": true, "name": "Bleu M\u00e9tallis\u00e9", "delivery_date_warning": null}, "PMTG": {"is_default": false, "long_name": "Coloris gris m\u00e9tallis\u00e9", "no_ui": false, "name": "Gris", "delivery_date_warning": null}, "PMSG": {"is_default": false, "long_name": "Coloris vert m\u00e9tallis\u00e9", "no_ui": true, "name": "Vert", "delivery_date_warning": null}, "PMNG": {"is_default": false, "long_name": "Coloris gris m\u00e9tallis\u00e9", "no_ui": false, "name": "Gris M\u00e9tallis\u00e9", "delivery_date_warning": null}, "PMBL": {"is_default": false, "long_name": "Coloris Noir Obsidien", "no_ui": false, "name": "Noir Obsidien", "delivery_date_warning": null}, "PMSS": {"is_default": false, "long_name": "Coloris argent m\u00e9tallis\u00e9", "no_ui": false, "name": "Argent", "delivery_date_warning": null}, "PPSB": {"is_default": false, "long_name": "Coloris Bleu oc\u00e9an", "no_ui": false, "name": "Bleu Oc\u00e9an", "delivery_date_warning": null}}, "price": 1050, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "M\u00e9tallis\u00e9", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "COL3": {"financed_price": 0, "list_price": 1600, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_EXTCOL", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": false, "description": "Couleurs haut de gamme (disponibles au bout de 9 mois de production)", "value_list": {"PPMR": {"is_default": false, "long_name": "Coloris multicouches rouge", "no_ui": false, "name": "Multicouches Rouge", "delivery_date_warning": null}, "PPSW": {"is_default": false, "long_name": "Coloris blanc nacr\u00e9", "no_ui": false, "name": "Blanc Nacr\u00e9", "delivery_date_warning": null}}, "price": 1600, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Multicouches Tesla", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "COL0": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_EXTCOL", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Couleur exclusive Signature", "value_list": {"PPSR": {"is_default": false, "long_name": "Coloris rouge Signature", "no_ui": true, "name": "Rouge Signature", "delivery_date_warning": null}}, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Signature", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "COL1": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_EXTCOL", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": false, "description": "Couleurs unies (disponibles dans les 6 premiers mois de production)", "value_list": {"PBSB": {"is_default": true, "long_name": "Coloris noire unie", "no_ui": false, "name": "Noire Unie", "delivery_date_warning": null}, "PBCW": {"is_default": false, "long_name": "Coloris blanche unie", "no_ui": true, "name": "Blanche Unie", "delivery_date_warning": null}}, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Uni", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "ADPC2": {"financed_price": 0, "list_price": 190, "long_name": "Connecteur Type 2 pour recharges publiques", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": true, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "ADPX2", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Les \u00e9quipements de s\u00e9rie de la Model S comprennent un port de recharge de type 2. Pour utiliser la plupart des stations de recharge publiques, vous devez apporter votre propre c\u00e2ble de Type 2. Jusqu'\u00e0 55 kilom\u00e8tres d'autonomie par heure de charge avec le chargeur simple de 11 kW install\u00e9 \u00e0 bord du v\u00e9hicule. Jusqu'\u00e0 110 kilom\u00e8tres d'autonomie par heure de charge lorsque le v\u00e9hicule est \u00e9quip\u00e9 des chargeurs doubles de 22 kW, en option (veuillez noter que le rythme de chargement d\u00e9pend \u00e9galement de la puissance, en kW, de la station de chargement).<ul><li>Longueur de c\u00e2ble: 7.5 m\u00e8tres</li></ul>", "value_list": null, "price": 190, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Connecteur Type 2 pour recharges publiques", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": ""}, "ME02": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Memory Seats", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_STDEQ", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Memory Seats", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "ADX11": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "No - Adapter,Italy (1 phase,13A)", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "AD11", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Description", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "No - Adapter,Italy (1 phase,13A)", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Disclaimer"}, "ADX10": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "No - Adapter,Denmark (1 phase,13A)", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "AD10", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Description", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "No - Adapter,Denmark (1 phase,13A)", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Disclaimer"}, "X004": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X003", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Override: No Navigation", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Override: No Navigation", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "LT5P": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["LT1B", "LT3W", "LT4B", "LT4C", "LT4W", "LT5C"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "LT5P", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "SC04": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_CHG_SUPER", "excludes": ["SC00", "SC05"], "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": true, "name": "Paiement de la Supercharge \u00e0 l'utilisation", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Inclus(e) avec la batterie de 85 kWh<br />$2,150 avec la batterie de 60 kWh"}, "X003": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_STDEQ", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X004", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Override: Navigation", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Override: Navigation", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "PF00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "PF01", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Aucun pack Performance h\u00e9rit\u00e9", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Aucun pack Performance h\u00e9rit\u00e9", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "PF01": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "PF00", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Pack Performance h\u00e9rit\u00e9", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Pack Performance h\u00e9rit\u00e9", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "APF1": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Autopilot Firmware 2.0 Enhanced", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["APF0", "APF2"], "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "APF2", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Autopilot Firmware 2.0 Enhanced", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "APF0": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Autopilot Firmware 2.0 Base", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["APF1", "APF2"], "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Autopilot Firmware 2.0 Base", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "APF2": {"financed_price": 0, "list_price": 3200, "long_name": "Capacit\u00e9 de conduite enti\u00e8rement autonome", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["APF0", "APF1"], "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "APF1", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": false, "description": "<p>Le nombre de cam\u00e9ras actives passe de quatre \u00e0 huit, rendant possible une conduite\u00a0enti\u00e8rement autonome\u00a0dans quasi toutes les circonstances, offrant un niveau de\u00a0s\u00e9curit\u00e9 deux fois sup\u00e9rieur \u00e0 celle d'un conducteur humain moyen. Ce syst\u00e8me a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u pour parcourir de\u00a0 courtes ou longues distances sans que vous n'ayez \u00e0 intervenir \u00e0 aucun moment. Dans le cas des Superchargeurs dot\u00e9s de la connexion de charge automatique, vous n'aurez m\u00eame pas \u00e0 brancher votre v\u00e9hicule.</p>\r\n<p>Tout ce que vous devrez faire, c'est dire \u00e0 votre voiture o\u00f9 vous souhaitez vous rendre. Si vous\u00a0restez silencieux, votre Tesla consultera votre agenda et vous conduira le cas \u00e9ch\u00e9ant \u00e0 votre prochain rendez-vous, sinon, elle vous conduira \u00e0 votre domicile. Votre Tesla\u00a0determinera elle-m\u00eame\u00a0l'itin\u00e9raire optimal \u00e0 emprunter, naviguera dans la rue (m\u00eame sans marquage au sol),\u00a0g\u00e9rera les\u00a0intersections complexes avec des feux de signalisation, les panneaux\u00a0stops ou les rond-points et\u00a0g\u00e9rera parfaitement\u00a0les autoroutes au trafic dense. Une fois arriv\u00e9 \u00e0 destination\u00a0sortez simplement de votre Tesla, elle\u00a0se mettra en mode de\u00a0recherche automatique d'un stationnement et se garera\u00a0elle-m\u00eame. Une simple pression du doigt sur votre t\u00e9l\u00e9phone et elle viendra vous retrouver.</p>\r\n<p><b>Veuillez noter que la fonctionnalit\u00e9 de conduite autonome du v\u00e9hicule\u00a0d\u00e9pend de la validation de son logiciel et des r\u00e9glementations\u00a0en vigueur. Celles-ci sont susceptibles de varier suivant le lieu d'utilisation de votre Tesla.</b>Il est impossible de dire quand exactement chaque \u00e9l\u00e9ment de\u00a0la fonctionnalit\u00e9 d\u00e9crite ci-dessus sera disponible puisqu'elle d\u00e9pend de la validation des autorit\u00e9s locales. Veuillez noter que l'utilisation de votre voiture en covoiturage ou en trajet \u00e0 la demande est permise avec vos proches, en revanche toute activit\u00e9 de ce genre \u00e0 des fins commerciales ne sera autoris\u00e9e que sur le r\u00e9seau Tesla. Plus d'informations suivront \u00e0 ce sujet l'an prochain.</p>", "value_list": null, "price": 3200, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Capacit\u00e9 de conduite enti\u00e8rement autonome", "requires": ["APPB"], "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Activez cette option apr\u00e8s la livraison pour 4.200 \u20ac<br/>Syst\u00e8me de pilotage automatique\u00a0am\u00e9lior\u00e9 requis"}, "QVBM": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Int\u00e9rieur en tissu noir", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTBASE", "excludes": ["QTBW", "QTPC", "QTPP", "QTTB", "QVPC", "QVPP", "QVSW"], "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "Textile", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Int\u00e9rieur en tissu noir", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "X011": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X012", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Override: Homelink", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Override: Homelink", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "ADX7": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "No - 3-ph Red IEC309 (3 phase,16A)", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "AD07", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Description", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "no - 3-ph Red IEC309 (3 phase,16A)", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Disclaimer"}, "ADX6": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "No - Adapter,Schuko (1 phase,13A)", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "AD06", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Description", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "No - Adapter,Schuko (1 phase,13A)", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Disclaimer"}, "ADX5": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "No - 3 phase Universal Mobile Connector (UMC) - IT Grid", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "AD05", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Description", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "No -  3 phase Universal Mobile Connector (UMC) - IT Grid", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Disclaimer"}, "ADX4": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "No - 3 phase Universal Mobile Connector (UMC)", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "AD04", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Description", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "No - 3 phase Universal Mobile Connector (UMC)", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Disclaimer"}, "ADX9": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "No - Adapter,Swiss (1 phase,10A)", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "AD09", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Description", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "No - Adapter,Swiss (1 phase,10A)", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Disclaimer"}, "ADX8": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "No - Blue IEC309 (1 phase,32A)", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "AD08", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Description", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "No - Blue IEC309 (1 phase,32A)", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Disclaimer"}, "PSPX4": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Pas de pr\u00e9paiement pour quatre ans", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "PSP14", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Ranger service", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Pas de pr\u00e9paiement pour quatre ans", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "TM00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_TRIM", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "TM02", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "General Production Trim", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "General Production Trim", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "QTBW": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Int\u00e9rieur blanc premium", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTBASE", "excludes": ["QTPC", "QTPP", "QTTB", "QVBM", "QVPC", "QVPP", "QVSW"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "Si\u00e8ges Tesla ultra blancs Premium", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Int\u00e9rieur blanc premium", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Includes stain resistant coating"}, "X014": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X013", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Override: No Satellite Radio", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Override: No Satellite Radio", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "X013": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X014", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Override: Satellite Radio", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Override: Satellite Radio", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "APPB": {"financed_price": 0, "list_price": 5300, "long_name": "Pilotage automatique am\u00e9lior\u00e9", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "APPA", "valid_pairs": ["APF1", "APF2"], "toggle_map_trigger": false, "no_ui": false, "description": "<p>\r\nLe pilotage automatique\u00a0am\u00e9lior\u00e9 ajoute de nouvelles\u00a0fonctionnalit\u00e9s\u00a0\u00e0 l'exp\u00e9rience de conduite Tesla. Parmi ces am\u00e9liorations, le passage du nombre de cam\u00e9ras de une \u00e0 quatre pour une plus grande exactitude et une meilleure capacit\u00e9 \u00e0 capter tous v\u00e9hicules s'approchant dans les voies adjacentes. De plus, 12 capteurs ultrasoniques offrent une couverture \u00e0 360\u00b0 autour de votre Tesla avec une d\u00e9finition deux fois sup\u00e9rieure \u00e0 la g\u00e9n\u00e9ration pr\u00e9c\u00e9dente. </p> <p> Toutes les informations g\u00e9n\u00e9r\u00e9es par ces capteurs derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration sont trait\u00e9es par un ordinateur 40 fois plus puissant qu'auparavant. Votre Tesla pourra adapter sa vitesse au trafic, rester dans sa voie, changer de voie avec fluidit\u00e9 sans intervention du conducteur, bifurquer vers une autre autoroute, sortir de celle-ci une fois votre destination proche, se garer toute seule quand vous \u00eates \u00e0 proximit\u00e9 d'un parking ou man\u0153uvrer pour sortir\u00a0et entrer de votre garage. Ceci \u00e9tant dit, le pilotage automatique\u00a0am\u00e9lior\u00e9 doit \u00eatre consid\u00e9r\u00e9 comme un assistant \u00e0 la conduite et il est de la responsabilit\u00e9 du conducteur de rester ma\u00eetre de son v\u00e9hicule en toutes circonstances.\r\n</p>\r\n<p>Le Pilotage automatique am\u00e9lior\u00e9 Tesla a commenc\u00e9 \u00e0 \u00eatre d\u00e9ploy\u00e9. D'autres fonctionnalit\u00e9s feront bient\u00f4t leur apparition sous r\u00e9serve d'approbations r\u00e9glementaires.</p>", "value_list": null, "price": 5300, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Pilotage automatique am\u00e9lior\u00e9", "requires": ["APH3"], "ui_excludes": null, "defaults": ["APF1"], "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Activez cette option apr\u00e8s la livraison pour 6.300 \u20ac"}, "APPA": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Autopilot Hardware 1", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "APPB", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "No Autopilot Convenience Features", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": null, "unbundle": null, "pdf_show": null, "name": "Autopilot Hardware 1", "requires": ["APF0", "APH3", "X011", "X031"], "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "X010": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X037", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "R\u00e9troviseurs de base", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "R\u00e9troviseurs de base", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "WTAS": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Jantes argent 19\"", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_WT", "excludes": ["WTDS", "WTSS", "WTTC"], "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": true, "no_ui": false, "description": "Pneus toutes saisons hautes performances Goodyear Eagle RS-A2 inclus.", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Jantes argent 19\"", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": {"TIMS": "TIM3", "TIC6": "TIM3"}, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "S31B": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["S02P", "S32C", "S32P", "S32W"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "S31B", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "X019": {"financed_price": 0, "list_price": 1050, "long_name": "Aileron en fibre de carbone", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X021", "valid_pairs": ["PX6D"], "toggle_map_trigger": false, "no_ui": false, "description": "Am\u00e9liorez la stabilit\u00e9 du v\u00e9hicule \u00e0 grande vitesse en ajoutant un aileron en fibre de carbone sur la partie sup\u00e9rieure du coffre. Fabriqu\u00e9 en fibres de carbone l\u00e9g\u00e8res au tissage crois\u00e9 avec une finition mate \u00e9poxy, l'aileron a r\u00e9cemment \u00e9t\u00e9 revu pour r\u00e9duire l'\u00e9l\u00e9vation \u00e0 l'arri\u00e8re de la voiture de 77 % sur autoroute, avec un impact minime sur l'autonomie.", "value_list": null, "price": 1050, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Aileron en fibre de carbone", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": ["PX6D"], "dependent_overrides": {"PX6D": {"price": "0", "price_indicator": "Included"}}, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "CW02": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "CW00", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "<p>Am\u00e9liorez le confort et la commodit\u00e9 par temps glacial en ajoutant les options suivantes :</p> <ul><li>Si\u00e8ges chauffants dans l'ensemble du v\u00e9hicule</li><li>Volant chauffant</li><li>D\u00e9givreurs d'essuie-glace</li><li>Chauffage des gicleurs de lave-glace</li></ul>", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Pack hiver", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "CW00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "CW02", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "Pas de pack Grand froid", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Pas de pack Grand froid", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "X043": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X044", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "No Phone Dock Kit", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "No Phone Dock Kit", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "LT00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Vegan interior", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "LT01", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Vegan interior", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "LT01": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Standard interior", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "LT00", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Standard interior", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "IDBO": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Finition en bois de Fr\u00eane", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTDECOR", "excludes": ["IDBA", "IDCF"], "emancipated": null, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Finition en bois de Fr\u00eane", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Finition en bois de Fr\u00eane", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "X007": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Daytime running lights", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "IDBA": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Finition en bois de fr\u00eane", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTDECOR", "excludes": ["IDBO", "IDCF"], "emancipated": null, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Finition noir piano", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Finition en bois de fr\u00eane", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "X044": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X043", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Phone Dock Kit", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Phone Dock Kit", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "WTW2": {"financed_price": 0, "list_price": 3200, "long_name": "Jeu de pneumatiques hiver Nokian 19\"", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "WXW2", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "Les Nokian Hakkapeliitta R2 sont des pneumatiques non clout\u00e9s sp\u00e9cifiquement con\u00e7us pour les hivers nordiques et disposent de fines particules de cristal directement incrust\u00e9s dans la gomme qui augmentent l\u2019adh\u00e9rence sur la neige. Comprend quatre jantes 19\" standard et leurs pneumatiques d\u00e9j\u00e0 mont\u00e9s.", "value_list": null, "price": 3200, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Jeu de pneumatiques hiver Nokian 19\"", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Jantes et pneumatiques inclus"}, "WTW3": {"financed_price": 0, "list_price": 2800, "long_name": "Jeu de pneumatiques hiver Pirelli 19\"", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": true, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "WXW3", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": false, "description": "Les Pirelli Sottozero Series II combinent une tr\u00e8s faible r\u00e9sistance au roulement ainsi qu\u2019une forte adh\u00e9rence sur surfaces enneig\u00e9es. Comprend quatre jantes 19\" standard et leurs pneumatiques d\u00e9j\u00e0 mont\u00e9s.", "value_list": null, "price": 2800, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Jeu de pneumatiques hiver Pirelli 19\"", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Jantes et pneumatiques inclus"}, "WTW4": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Ensemble de pneus hiver de 19\"", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "WXW4", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Quatre jantes standard de 19\" avec pneus hiver Pirelli Winter Sottozero de taille 245/45-19", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Ensemble de pneus hiver de 19\"", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Comprend les jantes et les pneus"}, "PI00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["PI01"], "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "PI01", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": true, "pdf_show": false, "name": "No Premium Interior", "requires": ["AF00", "AU00", "CW00", "DSH5", "SR07"], "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "YFFC": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["YF00", "YF01", "YFCC"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "Ajoutez de l'espace de rangement ferm\u00e9 entre les si\u00e8ges avant de votre ModelnbspS. Cette console comporte une station d'accueil int\u00e9gr\u00e9e \u00e0 branchement rapide pour t\u00e9l\u00e9phone cellulaire et des s\u00e9parateurs amovibles qui vous permettent de personnaliser le rangement pour vos boissons, portefeuilles, lunettes de soleil, etc. ", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Console centrale avant int\u00e9gr\u00e9e", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "TIC6": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["TIG4", "TIM3", "TIMS"], "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "TIC6", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "QVSW": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "White Tesla Seats", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTBASE", "excludes": ["QTBW", "QTPC", "QTPP", "QTTB", "QVBM", "QVPC", "QVPP"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "White Tesla Seats", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "White Tesla Seats", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "SU00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "SU01", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Suspension standard", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Suspension standard", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "CH04": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "High Amperage Charger", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": ["CF00", "CF01"], "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "The High Amperage Charger equips Model S with a 72 amp onboard charger, increasing recharge speeds up to 52 miles per hour when used with a Wall Connector on an appropriate circuit. Recommended for high mileage drivers and those who regularly travel off the beaten path.", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": null, "unbundle": null, "pdf_show": null, "name": "High Amperage Charger", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "PX00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_PERF", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "PX01", "valid_pairs": ["WTAS", "WTDS", "WTSS", "WTTC"], "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Pas de Pack Performance Plus", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Pas de Pack Performance Plus", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "PX01": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": true, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_PERF", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "PX00", "valid_pairs": ["WTAS", "WTDS", "WTSS", "WTTC"], "toggle_map_trigger": true, "no_ui": true, "description": "Le pack Performance Plus ajoute une tenue de route de classe mondiale \u00e0 l'incroyable acc\u00e9l\u00e9ration de la Model S Performance, tout en am\u00e9liorant l\u2019autonomie. Apr\u00e8s des centaines de tests sur l\u2019ensemble du syst\u00e8me de suspension, nos sp\u00e9cialistes en dynamique sont parvenus \u00e0 un r\u00e9sultat incroyable : am\u00e9liorer \u00e0 la fois la performance et l'efficacit\u00e9. En plus de l\u2019am\u00e9lioration des amortisseurs, des bagues, des barres stabilisatrices et des pneumatiques (Michelin Pilot Sport PS2), les pneus arri\u00e8re sont d\u00e9sormais 20 mm plus larges et permettent d\u2019am\u00e9liorer l'acc\u00e9l\u00e9ration sur les surfaces \u00e0 faible adh\u00e9rence. L'am\u00e9lioration de l'autonomie est de 10 \u00e0 20 km avec des jantes standard de 21\".", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Performance Plus", "requires": ["SU01"], "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "85 kWh Performance, Pack technologique, suspension Smart Air et jantes de 21 pouces requis"}, "X012": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_STDEQ", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X011", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Override: No Homelink", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Override: No Homelink", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "WXW4": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "No Ensemble de pneus hiver de 19\"", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "WTW4", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "No Ensemble de pneus hiver de 19\"", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Comprend les jantes et les pneus"}, "QTPC": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Int\u00e9rieur beige premium", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTBASE", "excludes": ["QTBW", "QTPP", "QTTB", "QVBM", "QVPC", "QVPP", "QVSW"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "Int\u00e9rieur beige premium", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Int\u00e9rieur beige premium", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "X028": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X029", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Badge de la batterie Performance", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Badge de la batterie Performance", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "X029": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X028", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Retirer le badge de la batterie performance", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Retirer le badge de la batterie performance", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "DCF0": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "DCF0", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "DCF0", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "WXW2": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "No - 19\" Wheels with Nokian Winter Tires", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "WTW2", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Description", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "No - 19\" Wheels with Nokian Winter Tires", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Disclaimer"}, "WXW3": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "No - 19\" Wheels with Pirelli Winter Tires", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "WTW3", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Description", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "No - 19\" Wheels with Pirelli Winter Tires", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Disclaimer"}, "PS00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_STDEQ", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "PS01", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Pas de plage arri\u00e8re", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Pas de plage arri\u00e8re", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "X027": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_STDEQ", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Lighted Door Handles", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "X024": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_PERF", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X025", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": true, "no_ui": true, "description": "Pack Performance. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nunc ultricies fermentum velit, eget cursus turpis tristique ut. In pretium facilisis scelerisque. Nullam et dui malesuada, pretium dolor pretium, fringilla risus. Praesent id velit eget ligula aliquet varius. Suspendisse hendrerit justo urna, at blandit ipsum sodales sed.", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": {"WTTC": {"TIM3": "TIMS", "TIC6": "TIMS"}, "WTSS": {"TIM3": "TIMS", "TIC6": "TIMS"}}, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Pack Performance", "requires": ["PF01"], "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": {"BCMB": "BC0R"}, "delivery_date": null, "disclaimer": "Livr\u00e9e dans 2 mois environ"}, "X025": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_PERF", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": ["BTX4", "BTX5"], "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X024", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": true, "no_ui": true, "description": "Pas de pack Performance", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": {"WTTC": {"TIM3": "TIC6", "TIMS": "TIC6"}, "WTSS": {"TIM3": "TIC6", "TIMS": "TIC6"}}, "delivery_date_warning": null, "is_default": null, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Pas de pack Performance", "requires": ["PF00"], "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": {"BC0R": "BCMB"}, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "DRLH": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_DRIVE", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Conduite \u00e0 gauche", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Conduite \u00e0 gauche", "requires": ["ME02"], "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "SP01": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "SP00", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Prot\u00e9gez votre Model S gr\u00e2ce \u00e0 l'alarme anti-intrusion avec d\u00e9tecteur de mouvement. Cette derni\u00e8re est aliment\u00e9e par une batterie ind\u00e9pendante. Cette batterie secondaire est ind\u00e9pendante du syst\u00e8me \u00e9lectronique du v\u00e9hicule et restera op\u00e9rationnelle m\u00eame si des voleurs tentent de d\u00e9sactiver le syst\u00e8me \u00e9lectrique 12 volts.", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Pack S\u00e9curit\u00e9 ", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "SP00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "SP01", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Pas de plage arri\u00e8re", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Pas de pack S\u00e9curit\u00e9", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "BS01": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "BS00", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Special Production Flag", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "BS00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "BS01", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "General Production Flag", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "FR04": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "FR03", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": true, "no_ui": true, "description": "FR04", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "FR04", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "X037": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_STDEQ", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X010", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "R\u00e9troviseurs qui se replient", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "R\u00e9troviseurs qui se replient", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "TR01": {"financed_price": 0, "list_price": 4200, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "TR00", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": false, "description": "Transportez jusqu'\u00e0 7 passagers dans la Model S en ajoutant deux si\u00e8ges d'enfants dos \u00e0 la route. D\u00e9passant largement les normes de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re en vigueur aux \u00c9tats-Unis, ces si\u00e8ges se fixent \u00e0 un deuxi\u00e8me ch\u00e2ssis qui ajoute au pare-choc standard un aluminium tr\u00e8s r\u00e9sistant, pour la protection la plus compl\u00e8te qui soit. Ces si\u00e8ges tr\u00e8s confortables sont recouverts de tissu microfibre et de cuir synth\u00e9tique noir. Ils peuvent se replier et se ranger sous le plancher lorsque vous ne les utilisez pas.", "value_list": null, "price": 4200, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Si\u00e8ges orient\u00e9s vers l\u2019arri\u00e8re", "requires": ["SR07"], "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Installation en usine"}, "APH3": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "APH3", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "APH3", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "X030": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X031", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Override: No Passive Entry Pkg", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Override: No Passive Entry Pkg", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "FR03": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "FR04", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "FR03", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "FR03", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "QVPP": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Vegan Cream Seats", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTBASE", "excludes": ["QTBW", "QTPC", "QTPP", "QTTB", "QVBM", "QVPC", "QVSW"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "White Tesla Seats", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Vegan Cream Seats", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "PSPRX4": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Pas de service annuel pr\u00e9pay\u00e9 de quatre ans avec le Ranger Service", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "PSPR14", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Pas de service annuel pr\u00e9pay\u00e9 de quatre ans avec le Ranger Service", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "X039": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X040", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "DAB Radio", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "DAB Radio", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "INBTB": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Int\u00e9rieur en tissu noir", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTPKG_BASE", "excludes": ["INBBW", "INBPP", "INLPC", "INLPP", "IVBPP", "IVBSW", "IVBTB", "IVLPC"], "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": false, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": true, "pdf_show": false, "name": "Int\u00e9rieur en tissu noir", "requires": ["FR04", "IDBA", "QTTB", "S31B", "UTPB"], "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": {"PX6D": {"price": "0"}}, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Compris"}, "UTSB": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Garniture de toit noire", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INT_HEADLINER", "excludes": ["UTPB", "UTZW"], "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Garniture de toit noire", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Garniture de toit noire", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "LP01": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INT_NOW_DEFAULT_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Cr\u00e9ez une ambiance particuli\u00e8re \u00e0 bord de votre Model S gr\u00e2ce aux LED plac\u00e9es de fa\u00e7on strat\u00e9gique afin de ne produire aucun reflet sur votre pare-brise. L'\u00e9clairage int\u00e9rieur comprend des : <ul><li>lumi\u00e8res d'ambiance sur les panneaux des porti\u00e8res</li><li>\u00e9clairages des espaces pour les jambes (arri\u00e8re)</li><li>\u00e9clairages des passages de portes</li></ul>", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": true, "pdf_show": false, "name": "\u00c9clairage int\u00e9rieur haute qualit\u00e9", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "IVBTB": {"financed_price": 0, "list_price": 3800, "long_name": "All Black Interior", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTPKG_VEGAN", "excludes": ["INBBW", "INBPP", "INBTB", "INLPC", "INLPP", "IVBPP", "IVBSW", "IVLPC"], "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": ["IDBA", "IDCF"], "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 3800, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": true, "pdf_show": false, "name": "All Black Interior", "requires": ["FR04", "QVBM", "S31B", "UTPB"], "ui_excludes": null, "defaults": ["IDBA"], "dependent_overrides": {"PX6D": {"price": "0"}}, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "QVPC": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Vegan Cream Seats", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTBASE", "excludes": ["QTBW", "QTPC", "QTPP", "QTTB", "QVBM", "QVPP", "QVSW"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "White Tesla Seats", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Vegan Cream Seats", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "UTPB": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Ciel de toit noir", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INT_HEADLINER", "excludes": ["UTSB", "UTZW"], "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "Garniture de toit noire", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Ciel de toit noir", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "BCMB": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_PERF", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": ["X025"], "required_upgrades": null, "toggle_pair": "BC0R", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "\u00c9triers de frein noirs", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "\u00c9triers de frein noirs", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "SV00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": true, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "ST01", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "Non-leather Steering Wheel", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "SV00", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "AF00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "AF02", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": null, "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "AF02": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "AF00", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": true, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": null, "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "LLP2": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "LLP2", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "X031": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_STDEQ", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "X030", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Override: Yes Passive Entry Pkg ", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Override: Yes Passive Entry Pkg", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "MI00": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "2015 production", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": true, "children": null, "category": "C_MFG_INTRO", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "MI01", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "2015 production", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "MI01": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "MI01", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": true, "children": null, "category": "C_MFG_INTRO", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "MI00", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "MI01", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "INLPC": {"financed_price": 0, "list_price": 3500, "long_name": "Beige Premium", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTPKG_BASE", "excludes": ["INBBW", "INBPP", "INBTB", "INLPP", "IVBPP", "IVBSW", "IVBTB", "IVLPC"], "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": ["IDBO", "IDCF"], "toggle_map_trigger": false, "no_ui": false, "description": null, "value_list": null, "price": 3500, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": true, "pdf_show": false, "name": "Beige Premium", "requires": ["FR04", "QTPC", "S32C", "UTZW"], "ui_excludes": null, "defaults": ["IDBO"], "dependent_overrides": {"PX6D": {"price": "0"}}, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": "Garniture de toit beige"}, "SR07": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "2e rang\u00e9e standard", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "2e rang\u00e9e standard", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "QTPP": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Int\u00e9rieur noir premium", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTBASE", "excludes": ["QTBW", "QTPC", "QTTB", "QVBM", "QVPC", "QVPP", "QVSW"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "Si\u00e8ges en cuir noirs Tesla Premium", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "Int\u00e9rieur noir premium", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "PI01": {"financed_price": 0, "list_price": 5300, "long_name": null, "set_last": true, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": null, "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": ["PX6D"], "required_upgrades": null, "toggle_pair": "PI00", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": false, "description": "<div class='columns col2'> <div class='col1'> <ul> <li>Prot\u00e9gez-vous des virus et bact\u00e9ries \u00e0 l'int\u00e9rieur d'un habitacle \u00e9quip\u00e9 d'un filtre \u00e0 air HEPA de qualit\u00e9 m\u00e9dicale<br /><a class='gallery-slide-link' data-slide='2'>Mode de d\u00e9fense contre les armes bact\u00e9riologiques inclus</a></li> <li>Bloquez les odeurs naus\u00e9abondes, les oxydes d'hydrog\u00e8ne et fum\u00e9es d'hydrocarbures et les emp\u00eache de p\u00e9n\u00e9trer l'habitacle gr\u00e2ce \u00e0 deux purificateurs \u00e0 filtres de carbone.</li> </ul> </div> <div class='col2 morebuffer'> <ul><li>Syst\u00e8me audio haut-de-gamme sp\u00e9cialement calibr\u00e9 pour les habitacles ultra silencieux des Tesla</li><li>Les \u00e9quipements Sub-Zero incluent des si\u00e8ges chauffants avant et arri\u00e8re, un volant chauffant, des d\u00e9givreurs d'essuie-glace et des lave-vitres chauffants.</li></ul> </div> </div>", "value_list": null, "price": 5300, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": true, "pdf_show": false, "name": "Pack d'extensions Premium", "requires": ["AF02", "AU01", "CW02"], "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": {"PX6D": {"price": "0", "price_indicator": "Included"}}, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "LT1B": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_OPTS", "excludes": ["LT3W", "LT4B", "LT4C", "LT4W", "LT5C", "LT5P"], "emancipated": false, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": false, "pdf_show": false, "name": "LT1B", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "X001": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": null, "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_STDEQ", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Override: Power Liftgate", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Override: Power Liftgate", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "ADPX2": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Connecteur Type 2 pour recharges publiques", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "ADPC2", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Les \u00e9quipements de s\u00e9rie de la Model S comprennent un port de recharge de type 2 compatible avec la plupart des stations de recharge publiques. En fonction de la station que vous utilisez, vous devrez peut-\u00eatre apporter votre propre c\u00e2ble de Type 2. Jusqu'\u00e0 110 kilom\u00e8tres d'autonomie par heure de charge.", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Connecteur Type 2 pour recharges publiques", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": ""}, "IVLPC": {"financed_price": 0, "list_price": 3300, "long_name": "Ultra White Interior", "set_last": false, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTPKG_VEGAN", "excludes": ["INBBW", "INBPP", "INBTB", "INLPC", "INLPP", "IVBPP", "IVBSW", "IVBTB"], "emancipated": false, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": ["IDBO", "IDCF"], "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": null, "value_list": null, "price": 3300, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": true, "pdf_show": false, "name": "Vegan Cream", "requires": ["FR04", "QVPC", "S32C", "UTZW"], "ui_excludes": null, "defaults": ["IDBO"], "dependent_overrides": {"PX6D": {"price": "0"}}, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "QTTB": {"financed_price": 0, "list_price": 0, "long_name": "Int\u00e9rieur en tissu noir", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": false, "children": null, "category": "C_INTBASE", "excludes": ["QTBW", "QTPC", "QTPP", "QVBM", "QVPC", "QVPP", "QVSW"], "emancipated": null, "price_indicator": "Included", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": null, "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": false, "no_ui": true, "description": "Textile", "value_list": null, "price": 0, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": true, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "Int\u00e9rieur en tissu noir", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": null}, "PSP14": {"financed_price": 0, "list_price": 2200, "long_name": "R\u00e9visions pr\u00e9pay\u00e9es pour quatre ans", "set_last": null, "type": null, "defaults_matrix": null, "display_in_ac": true, "children": null, "category": "C_ACC", "excludes": null, "emancipated": null, "price_indicator": "Optional", "required_by": null, "required_upgrades": null, "toggle_pair": "PSPX4", "valid_pairs": null, "toggle_map_trigger": null, "no_ui": true, "description": "Le programme de services apr\u00e8s-vente annuel comprend une visite tous les 20 000 kilom\u00e8tres, le remplacement si n\u00e9cessaire des plaquettes de frein et des essuie-glaces, l\u2019assistance routi\u00e8re 24h/24 ainsi que les diff\u00e9rentes diagnostics \u00e0 distance.", "value_list": null, "price": 2200, "upgrade_map": null, "toggle_matrix": null, "delivery_date_warning": null, "is_default": false, "pkg_visible": false, "unbundle": null, "pdf_show": false, "name": "R\u00e9visions pr\u00e9pay\u00e9es pour quatre ans", "requires": null, "ui_excludes": null, "defaults": null, "dependent_overrides": null, "toggle_map": null, "delivery_date": null, "disclaimer": ""}}, "insurance_text": null, "recycling_fee": 0, "vat_disclaimer": null, "currency_code": "EUR", "recycling_fee_translation": null, "supercharger_disclaimer": null, "base_price": 86100, "lease_disclaimer": "<strong>Jantes</strong> Les jantes de 21 pouces et de 19 pouces offrent diff\u00e9rents avantages. Si les roues de 21 pouces permettent habituellement d'am\u00e9liorer la tenue de route, celles de 19 pouces s'usent moins rapidement et offrent une meilleure protection contre les obstacles et les mauvaises conditions routi\u00e8res.<br><br> Le prix comprend la TVA et la livraison sur un site Tesla Service Center. Les prix peuvent ne pas inclure certaines taxes locales et r\u00e9gionales. Les taux de TVA sont sujets \u00e0 modifications. Dans certains cas Tesla activera temporairement le Supercharging sur des v\u00e9hicules non \u00e9quipp\u00e9s de cette fonction afin de permetter au client de venir chercher le v\u00e9hicule chez Tesla.<br><br> Les renseignements pr\u00e9sent\u00e9s sur ce site Web sont bas\u00e9s sur les donn\u00e9es disponibles au moment de sa r\u00e9daction. Le design, les sp\u00e9cifications, le prix et les dates de production sont modifiables sans pr\u00e9avis et concernent uniquement les v\u00e9hicules belges. Il est possible que certaines caract\u00e9ristiques et options ne soient pas disponibles lorsque votre v\u00e9hicule entre en production.", "model_name": "Model S", "delivery_date": null, "disclaimer": "<p><strong>Autonomie</strong>Les chiffres d'autonomie sont bas\u00e9s sur la norme NEDC. L'autonomie r\u00e9elle de votre v\u00e9hicule d\u00e9pendra de la configuration de ce dernier, de l'\u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral de la batterie et du type d'usage dans diff\u00e9rentes conditions climatiques et environnementales. La norme NEDC peut \u00eatre utile pour comparer l'autonomie de diff\u00e9rents v\u00e9hicules \u00e9lectriques.</p>"}, "variant": "ms", "resType": null, "localePrefix": "/fr_BE", "debugLevel": 0, "resConfigModel": null, "resCountry": null, "pathAlias": "models/design", "optionGroup": [{"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "MDLS", "upgrade_rank": null}, {"code": "MS01", "upgrade_rank": null}, {"code": "MS02", "upgrade_rank": null}, {"code": "MS03", "upgrade_rank": null}, {"code": "MS04", "upgrade_rank": null}, {"code": "MS05", "upgrade_rank": null}]}, "name": "MODEL"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "REAP", "upgrade_rank": null}, {"code": "REEU", "upgrade_rank": null}, {"code": "RENA", "upgrade_rank": null}, {"code": "RENC", "upgrade_rank": null}]}, "name": "REGION"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": false, "options": [{"code": "COAD", "upgrade_rank": null}, {"code": "COAT", "upgrade_rank": null}, {"code": "COAU", "upgrade_rank": null}, {"code": "COBE", "upgrade_rank": null}, {"code": "COBG", "upgrade_rank": null}, {"code": "COCA", "upgrade_rank": null}, {"code": "COCH", "upgrade_rank": null}, {"code": "COCN", "upgrade_rank": null}, {"code": "COCY", "upgrade_rank": null}, {"code": "COCZ", "upgrade_rank": null}, {"code": "CODE", "upgrade_rank": null}, {"code": "CODK", "upgrade_rank": null}, {"code": "COEE", "upgrade_rank": null}, {"code": "COES", "upgrade_rank": null}, {"code": "COFI", "upgrade_rank": null}, {"code": "COFR", "upgrade_rank": null}, {"code": "COGB", "upgrade_rank": null}, {"code": "COGI", "upgrade_rank": null}, {"code": "COGR", "upgrade_rank": null}, {"code": "COHK", "upgrade_rank": null}, {"code": "COHR", "upgrade_rank": null}, {"code": "COHU", "upgrade_rank": null}, {"code": "COIE", "upgrade_rank": null}, {"code": "COIL", "upgrade_rank": null}, {"code": "COIS", "upgrade_rank": null}, {"code": "COIT", "upgrade_rank": null}, {"code": "COJP", "upgrade_rank": null}, {"code": "COLI", "upgrade_rank": null}, {"code": "COLT", "upgrade_rank": null}, {"code": "COLU", "upgrade_rank": null}, {"code": "COLV", "upgrade_rank": null}, {"code": "COMC", "upgrade_rank": null}, {"code": "COMT", "upgrade_rank": null}, {"code": "COMX", "upgrade_rank": null}, {"code": "CONL", "upgrade_rank": null}, {"code": "CONO", "upgrade_rank": null}, {"code": "CONZ", "upgrade_rank": null}, {"code": "COPL", "upgrade_rank": null}, {"code": "COPT", "upgrade_rank": null}, {"code": "CORO", "upgrade_rank": null}, {"code": "CORU", "upgrade_rank": null}, {"code": "COSE", "upgrade_rank": null}, {"code": "COSI", "upgrade_rank": null}, {"code": "COSK", "upgrade_rank": null}, {"code": "COSM", "upgrade_rank": null}, {"code": "COTR", "upgrade_rank": null}, {"code": "COUK", "upgrade_rank": null}, {"code": "COUS", "upgrade_rank": null}]}, "name": "COUNTRY"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "TM00", "upgrade_rank": null}, {"code": "TM01", "upgrade_rank": null}, {"code": "TM02", "upgrade_rank": null}, {"code": "TM0A", "upgrade_rank": null}, {"code": "TM0B", "upgrade_rank": null}, {"code": "TM0C", "upgrade_rank": null}]}, "name": "TRIM"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": []}, "name": "SERIES"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "BTX7", "upgrade_rank": null}, {"code": "BTX8", "upgrade_rank": null}, {"code": "BT40", "upgrade_rank": 0}, {"code": "BT60", "upgrade_rank": 1}, {"code": "BT70", "upgrade_rank": 2}, {"code": "BT85", "upgrade_rank": 4}, {"code": "BTX4", "upgrade_rank": null}, {"code": "BTX5", "upgrade_rank": null}, {"code": "BTX6", "upgrade_rank": null}]}, "name": "BATTERY"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "DV2W", "upgrade_rank": 0}, {"code": "DV4W", "upgrade_rank": 1}]}, "name": "MOTOR"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "DRLA", "upgrade_rank": null}, {"code": "DRLH", "upgrade_rank": null}, {"code": "DRRA", "upgrade_rank": null}, {"code": "DRRH", "upgrade_rank": null}]}, "name": "DRIVE_SIDE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "PBCW", "upgrade_rank": 0}, {"code": "PBSB", "upgrade_rank": 1}, {"code": "PMAB", "upgrade_rank": 1}, {"code": "PMBL", "upgrade_rank": 1}, {"code": "PMMB", "upgrade_rank": 1}, {"code": "PMMR", "upgrade_rank": 1}, {"code": "PMNG", "upgrade_rank": 1}, {"code": "PMSG", "upgrade_rank": 1}, {"code": "PMSS", "upgrade_rank": 1}, {"code": "PMTG", "upgrade_rank": 1}, {"code": "PMXX", "upgrade_rank": 3}, {"code": "PPMR", "upgrade_rank": 2}, {"code": "PPSB", "upgrade_rank": 1}, {"code": "PPSR", "upgrade_rank": 2}, {"code": "PPSW", "upgrade_rank": 2}, {"code": "PPTI", "upgrade_rank": 1}, {"code": "PPXX", "upgrade_rank": 3}]}, "name": "PAINT"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "WTDS", "upgrade_rank": 1}, {"code": "WTTS", "upgrade_rank": null}, {"code": "WTTC", "upgrade_rank": null}, {"code": "WT19", "upgrade_rank": 0}, {"code": "WT1P", "upgrade_rank": 0}, {"code": "WT21", "upgrade_rank": 2}, {"code": "WT2E", "upgrade_rank": 2}, {"code": "WTAC", "upgrade_rank": 2}, {"code": "WTAE", "upgrade_rank": 1}, {"code": "WTAP", "upgrade_rank": 1}, {"code": "WTAS", "upgrade_rank": 0}, {"code": "WTGP", "upgrade_rank": 1}, {"code": "WTSE", "upgrade_rank": 2}, {"code": "WTSG", "upgrade_rank": 2}, {"code": "WTSP", "upgrade_rank": 2}, {"code": "WTSS", "upgrade_rank": 2}, {"code": "WTTB", "upgrade_rank": 1}, {"code": "WTTG", "upgrade_rank": 1}, {"code": "WTTP", "upgrade_rank": 0}]}, "name": "WHEEL"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "RFP3", "upgrade_rank": null}, {"code": "RFBC", "upgrade_rank": 0}, {"code": "RFBK", "upgrade_rank": 1}, {"code": "RFFG", "upgrade_rank": 2}, {"code": "RFP2", "upgrade_rank": 3}, {"code": "RFPO", "upgrade_rank": 3}]}, "name": "ROOF"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "QPMP", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTBW", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTAP", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTAC", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTAW", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTFP", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTFC", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTFW", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QVPC", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QVPP", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QVSW", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTBC", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTPC", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTBP", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTPP", "upgrade_rank": 5}, {"code": "IBMB", "upgrade_rank": 0}, {"code": "IPBT", "upgrade_rank": 0}, {"code": "IPMB", "upgrade_rank": 1}, {"code": "IPMG", "upgrade_rank": 1}, {"code": "IPMT", "upgrade_rank": 1}, {"code": "ISMB", "upgrade_rank": 3}, {"code": "ISMT", "upgrade_rank": 3}, {"code": "ISZW", "upgrade_rank": 3}, {"code": "IXMB", "upgrade_rank": 2}, {"code": "IXMG", "upgrade_rank": 2}, {"code": "IXMT", "upgrade_rank": 2}, {"code": "IZMB", "upgrade_rank": 2}, {"code": "IZMG", "upgrade_rank": 2}, {"code": "IZMT", "upgrade_rank": 2}, {"code": "IZZW", "upgrade_rank": 2}, {"code": "QLSB", "upgrade_rank": null}, {"code": "QLST", "upgrade_rank": null}, {"code": "QLSW", "upgrade_rank": null}, {"code": "QLVB", "upgrade_rank": null}, {"code": "QLVT", "upgrade_rank": null}, {"code": "QLPB", "upgrade_rank": null}, {"code": "QLPT", "upgrade_rank": null}, {"code": "QLPW", "upgrade_rank": null}, {"code": "QLVW", "upgrade_rank": null}, {"code": "QNEB", "upgrade_rank": 4}, {"code": "QNEG", "upgrade_rank": 4}, {"code": "QNET", "upgrade_rank": 4}, {"code": "QNLB", "upgrade_rank": 4}, {"code": "QNLG", "upgrade_rank": 4}, {"code": "QNLT", "upgrade_rank": 4}, {"code": "QPBT", "upgrade_rank": 4}, {"code": "QPMB", "upgrade_rank": 1}, {"code": "QPMG", "upgrade_rank": 1}, {"code": "QPMT", "upgrade_rank": 1}, {"code": "QREB", "upgrade_rank": 4}, {"code": "QREG", "upgrade_rank": 4}, {"code": "QRET", "upgrade_rank": 4}, {"code": "QRLB", "upgrade_rank": 4}, {"code": "QRLG", "upgrade_rank": 4}, {"code": "QRLT", "upgrade_rank": 4}, {"code": "QSMB", "upgrade_rank": 3}, {"code": "QSMT", "upgrade_rank": 3}, {"code": "QSZW", "upgrade_rank": 3}, {"code": "QTPB", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTPT", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTPW", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTSB", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTST", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTSW", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTTB", "upgrade_rank": 0}, {"code": "QTTP", "upgrade_rank": 0}, {"code": "QTVB", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTVC", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTVT", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QTVW", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QUMB", "upgrade_rank": 3}, {"code": "QUMT", "upgrade_rank": 3}, {"code": "QUZW", "upgrade_rank": 3}, {"code": "QVBM", "upgrade_rank": 0}, {"code": "QVBT", "upgrade_rank": 0}, {"code": "QVVW", "upgrade_rank": 5}, {"code": "QXMB", "upgrade_rank": 1}, {"code": "QXMG", "upgrade_rank": 1}, {"code": "QXMT", "upgrade_rank": 1}, {"code": "QYMB", "upgrade_rank": 2}, {"code": "QYMG", "upgrade_rank": 2}, {"code": "QYMT", "upgrade_rank": 2}, {"code": "QZMB", "upgrade_rank": 2}, {"code": "QZMG", "upgrade_rank": 2}, {"code": "QZMT", "upgrade_rank": 2}, {"code": "QZZW", "upgrade_rank": 2}]}, "name": "SEAT_PACKAGE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "IDBA", "upgrade_rank": 1}, {"code": "IDBL", "upgrade_rank": 1}, {"code": "IDBO", "upgrade_rank": 1}, {"code": "IDCF", "upgrade_rank": 2}, {"code": "IDHG", "upgrade_rank": 1}, {"code": "IDHM", "upgrade_rank": 1}, {"code": "IDLW", "upgrade_rank": 1}, {"code": "IDOG", "upgrade_rank": 1}, {"code": "IDOK", "upgrade_rank": 1}, {"code": "IDOM", "upgrade_rank": 1}, {"code": "IDPB", "upgrade_rank": 0}]}, "name": "DECOR"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "UTAB", "upgrade_rank": 1}, {"code": "UTAW", "upgrade_rank": 1}, {"code": "UTMF", "upgrade_rank": 0}, {"code": "UTPB", "upgrade_rank": 1}, {"code": "UTSB", "upgrade_rank": 1}, {"code": "UTZW", "upgrade_rank": 1}]}, "name": "UPPER_TRIM"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "X019", "upgrade_rank": 1}, {"code": "X020", "upgrade_rank": 0}, {"code": "X021", "upgrade_rank": 0}]}, "name": "SPOILER"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "BC0B", "upgrade_rank": 0}, {"code": "BC0R", "upgrade_rank": 1}, {"code": "BCMB", "upgrade_rank": 0}]}, "name": "CALIPER"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "APF0", "upgrade_rank": 3}, {"code": "APF1", "upgrade_rank": 5}, {"code": "APF2", "upgrade_rank": 6}, {"code": "APFC", "upgrade_rank": 4}, {"code": "DA00", "upgrade_rank": 0}, {"code": "DA01", "upgrade_rank": 1}, {"code": "DA02", "upgrade_rank": 2}, {"code": "DA03", "upgrade_rank": null}]}, "name": "AUTOPILOT"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "SU00", "upgrade_rank": 0}, {"code": "SU01", "upgrade_rank": 1}, {"code": "SU02", "upgrade_rank": 1}, {"code": "SU03", "upgrade_rank": 2}]}, "name": "SUSPENSION"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "AU00", "upgrade_rank": 0}, {"code": "AU01", "upgrade_rank": 1}]}, "name": "AUDIO"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "CW00", "upgrade_rank": 0}, {"code": "CW01", "upgrade_rank": 1}, {"code": "CW02", "upgrade_rank": 1}]}, "name": "COLD_WEATHER"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "TR00", "upgrade_rank": 0}, {"code": "TR01", "upgrade_rank": 1}, {"code": "TR02", "upgrade_rank": null}]}, "name": "THIRD_ROW_SEAT"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "FG00", "upgrade_rank": 0}, {"code": "FG01", "upgrade_rank": 1}, {"code": "FG02", "upgrade_rank": 1}]}, "name": "FOG_LAMP"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "LP00", "upgrade_rank": 0}, {"code": "LP01", "upgrade_rank": 1}, {"code": "LP02", "upgrade_rank": 2}]}, "name": "LIGHTING_PACKAGE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": false, "options": [{"code": "PA00", "upgrade_rank": null}, {"code": "PA01", "upgrade_rank": null}]}, "name": "PAINT_ARMOR"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "PS00", "upgrade_rank": null}, {"code": "PS01", "upgrade_rank": null}]}, "name": "PARCEL_SHELF"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "X030", "upgrade_rank": null}, {"code": "X031", "upgrade_rank": null}]}, "name": "PASSIVE_ENTRY"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "PK00", "upgrade_rank": null}, {"code": "PK01", "upgrade_rank": null}]}, "name": "PARK_ASSIST"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "PF00", "upgrade_rank": null}, {"code": "PF01", "upgrade_rank": null}, {"code": "PF02", "upgrade_rank": null}]}, "name": "PERFORMANCE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "YF00", "upgrade_rank": null}, {"code": "YF01", "upgrade_rank": null}, {"code": "YFCC", "upgrade_rank": null}, {"code": "YFFC", "upgrade_rank": null}]}, "name": "YATCH_FLOOR"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "S32P", "upgrade_rank": null}, {"code": "S32C", "upgrade_rank": null}, {"code": "S02P", "upgrade_rank": null}, {"code": "S37P", "upgrade_rank": null}, {"code": "S37C", "upgrade_rank": null}, {"code": "S37W", "upgrade_rank": null}, {"code": "S01B", "upgrade_rank": null}, {"code": "S02B", "upgrade_rank": null}, {"code": "S02G", "upgrade_rank": null}, {"code": "S02T", "upgrade_rank": null}, {"code": "S03B", "upgrade_rank": null}, {"code": "S03G", "upgrade_rank": null}, {"code": "S03T", "upgrade_rank": null}, {"code": "S03W", "upgrade_rank": null}, {"code": "S04B", "upgrade_rank": null}, {"code": "S04G", "upgrade_rank": null}, {"code": "S04T", "upgrade_rank": null}, {"code": "S04W", "upgrade_rank": null}, {"code": "S05B", "upgrade_rank": null}, {"code": "S05G", "upgrade_rank": null}, {"code": "S05T", "upgrade_rank": null}, {"code": "S15B", "upgrade_rank": null}, {"code": "S15G", "upgrade_rank": null}, {"code": "S15T", "upgrade_rank": null}, {"code": "S25B", "upgrade_rank": null}, {"code": "S25G", "upgrade_rank": null}, {"code": "S25T", "upgrade_rank": null}, {"code": "S36C", "upgrade_rank": null}]}, "name": "SEAT"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "ME00", "upgrade_rank": null}, {"code": "ME01", "upgrade_rank": null}, {"code": "ME02", "upgrade_rank": null}, {"code": "ME03", "upgrade_rank": null}, {"code": "ME04", "upgrade_rank": null}]}, "name": "SEAT_MEMORY"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": []}, "name": "SEAT_VENT"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "SR07", "upgrade_rank": null}, {"code": "SR01", "upgrade_rank": null}, {"code": "SR02", "upgrade_rank": null}, {"code": "SR03", "upgrade_rank": null}]}, "name": "SECOND_ROW_SEAT"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "SP00", "upgrade_rank": null}, {"code": "SP01", "upgrade_rank": null}]}, "name": "SECURITY"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "SC00", "upgrade_rank": null}, {"code": "SC01", "upgrade_rank": null}, {"code": "SC02", "upgrade_rank": null}, {"code": "SC03", "upgrade_rank": null}, {"code": "SC04", "upgrade_rank": null}, {"code": "SC05", "upgrade_rank": null}]}, "name": "SUPERCHARGER"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "TP00", "upgrade_rank": null}, {"code": "TP01", "upgrade_rank": null}, {"code": "TP02", "upgrade_rank": null}, {"code": "TP03", "upgrade_rank": null}]}, "name": "TECH_PACKAGE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "BX60", "upgrade_rank": null}, {"code": "P85D", "upgrade_rank": null}, {"code": "PBT85", "upgrade_rank": null}, {"code": "PX4D", "upgrade_rank": null}, {"code": "PX4F", "upgrade_rank": null}, {"code": "PX6D", "upgrade_rank": null}]}, "name": "BATTERY_PACKAGE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "PX00", "upgrade_rank": null}, {"code": "PX01", "upgrade_rank": null}]}, "name": "PERF_PACKAGE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "IX00", "upgrade_rank": 0}, {"code": "IX01", "upgrade_rank": 1}]}, "name": "LEATHER"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "SX00", "upgrade_rank": null}, {"code": "SX01", "upgrade_rank": null}, {"code": "SX02", "upgrade_rank": null}]}, "name": "SEAT_TYPE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "WR02", "upgrade_rank": null}, {"code": "WR00", "upgrade_rank": null}, {"code": "WR01", "upgrade_rank": null}]}, "name": "WRAP"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "TIG4", "upgrade_rank": null}, {"code": "TIP3", "upgrade_rank": null}, {"code": "TIMS", "upgrade_rank": null}, {"code": "TIC1", "upgrade_rank": null}, {"code": "TIC2", "upgrade_rank": null}, {"code": "TIC3", "upgrade_rank": null}, {"code": "TIC6", "upgrade_rank": null}, {"code": "TIG9", "upgrade_rank": null}, {"code": "TIM3", "upgrade_rank": null}, {"code": "TIM4", "upgrade_rank": null}, {"code": "TIM6", "upgrade_rank": null}, {"code": "TIMP", "upgrade_rank": null}]}, "name": "TIRE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "X003", "upgrade_rank": null}, {"code": "X004", "upgrade_rank": null}]}, "name": "NAVIGATION"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "X001", "upgrade_rank": null}, {"code": "X002", "upgrade_rank": null}]}, "name": "LIFTGATE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "X011", "upgrade_rank": null}, {"code": "X012", "upgrade_rank": null}]}, "name": "HOMELINK"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "X007", "upgrade_rank": null}, {"code": "X008", "upgrade_rank": null}]}, "name": "HEAD_LAMP"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "X009", "upgrade_rank": null}, {"code": "X010", "upgrade_rank": null}, {"code": "X037", "upgrade_rank": null}]}, "name": "MIRROR"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "X005", "upgrade_rank": null}, {"code": "X006", "upgrade_rank": null}]}, "name": "EXTERIOR_LIGHT"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "X015", "upgrade_rank": null}, {"code": "X016", "upgrade_rank": null}]}, "name": "CAMERA"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": []}, "name": "TOW_PACKAGE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": []}, "name": "SCUFF_PLATE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "X013", "upgrade_rank": null}, {"code": "X014", "upgrade_rank": null}]}, "name": "SATELLITE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "USSR", "upgrade_rank": null}, {"code": "CASB", "upgrade_rank": null}, {"code": "CNSB", "upgrade_rank": null}, {"code": "EUSB", "upgrade_rank": null}, {"code": "USSB", "upgrade_rank": null}, {"code": "USSW", "upgrade_rank": null}]}, "name": "SAFETY_KIT"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": []}, "name": "THIRD_ROW_HVAC"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "DCR0", "upgrade_rank": null}, {"code": "DCR1", "upgrade_rank": null}]}, "name": "REAR_CONSOLE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "MI00", "upgrade_rank": null}, {"code": "MI01", "upgrade_rank": null}, {"code": "MI03", "upgrade_rank": null}]}, "name": "MFG_INTRO"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "X024", "upgrade_rank": 1}, {"code": "X025", "upgrade_rank": 0}]}, "name": "MOTOR_TYPE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "X028", "upgrade_rank": null}, {"code": "X029", "upgrade_rank": null}]}, "name": "BADGE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": false, "options": [{"code": "LT1B", "upgrade_rank": null}, {"code": "LT1G", "upgrade_rank": null}, {"code": "LT1T", "upgrade_rank": null}, {"code": "LT3B", "upgrade_rank": null}, {"code": "LT3C", "upgrade_rank": null}, {"code": "LT3G", "upgrade_rank": null}, {"code": "LT3T", "upgrade_rank": null}, {"code": "LT3W", "upgrade_rank": null}, {"code": "LT1C", "upgrade_rank": null}, {"code": "LT5C", "upgrade_rank": null}, {"code": "LT5P", "upgrade_rank": null}, {"code": "LT5W", "upgrade_rank": null}]}, "name": "LOWER_TRIM"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "FR05", "upgrade_rank": null}, {"code": "FR03", "upgrade_rank": null}, {"code": "FR04", "upgrade_rank": null}, {"code": "FR14", "upgrade_rank": null}]}, "name": "FRONT_ROW_SEAT"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "X026", "upgrade_rank": null}, {"code": "X027", "upgrade_rank": null}]}, "name": "DOOR_HANDLE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "CH00", "upgrade_rank": null}, {"code": "CH01", "upgrade_rank": null}, {"code": "CH02", "upgrade_rank": null}, {"code": "CH03", "upgrade_rank": null}, {"code": "CH04", "upgrade_rank": null}, {"code": "CH05", "upgrade_rank": null}, {"code": "CH08", "upgrade_rank": null}]}, "name": "CHARGER"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "CN00", "upgrade_rank": null}, {"code": "CN01", "upgrade_rank": null}]}, "name": "CARGO"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "BS00", "upgrade_rank": null}, {"code": "BS01", "upgrade_rank": null}]}, "name": "BLIND_SPOT"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "DSHG", "upgrade_rank": null}, {"code": "DSH1", "upgrade_rank": null}, {"code": "DSH5", "upgrade_rank": null}, {"code": "DSH7", "upgrade_rank": null}]}, "name": "TOP_PAD"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "BP00", "upgrade_rank": 0}, {"code": "BP01", "upgrade_rank": 1}, {"code": "BP90", "upgrade_rank": 1}, {"code": "BPL0", "upgrade_rank": 0}]}, "name": "ACCELERATION"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "BR00", "upgrade_rank": 0}, {"code": "BR01", "upgrade_rank": 1}, {"code": "BR02", "upgrade_rank": 3}, {"code": "BR03", "upgrade_rank": 2}, {"code": "BR04", "upgrade_rank": null}, {"code": "BR05", "upgrade_rank": null}]}, "name": "RANGE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": false, "options": [{"code": "GLFR", "upgrade_rank": null}, {"code": "GLTL", "upgrade_rank": null}]}, "name": "ASSEMBLE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "X032", "upgrade_rank": null}, {"code": "X033", "upgrade_rank": null}]}, "name": "PEDAL"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "AF00", "upgrade_rank": null}, {"code": "AF01", "upgrade_rank": null}, {"code": "AF02", "upgrade_rank": null}]}, "name": "FILTER"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": []}, "name": "ACCESSORY_HITCH"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": true, "options": [{"code": "PI00", "upgrade_rank": 0}, {"code": "PI01", "upgrade_rank": null}, {"code": "PI02", "upgrade_rank": null}, {"code": "PI03", "upgrade_rank": null}]}, "name": "INTERIOR_PACKAGE"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": [{"code": "HC00", "upgrade_rank": null}, {"code": "HC01", "upgrade_rank": null}]}, "name": "ACCESSORY"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": [{"code": "AD01", "upgrade_rank": null}, {"code": "AD02", "upgrade_rank": null}, {"code": "AD03", "upgrade_rank": null}, {"code": "AD04", "upgrade_rank": null}, {"code": "AD05", "upgrade_rank": null}, {"code": "AD06", "upgrade_rank": null}, {"code": "AD07", "upgrade_rank": null}, {"code": "AD08", "upgrade_rank": null}, {"code": "AD09", "upgrade_rank": null}, {"code": "AD10", "upgrade_rank": null}, {"code": "AD11", "upgrade_rank": null}, {"code": "AD15", "upgrade_rank": null}, {"code": "AD18", "upgrade_rank": null}, {"code": "ADPC2", "upgrade_rank": null}, {"code": "ADPX2", "upgrade_rank": null}, {"code": "ADX10", "upgrade_rank": null}, {"code": "ADX11", "upgrade_rank": null}, {"code": "ADX4", "upgrade_rank": null}, {"code": "ADX5", "upgrade_rank": null}, {"code": "ADX6", "upgrade_rank": null}, {"code": "ADX7", "upgrade_rank": null}, {"code": "ADX8", "upgrade_rank": null}, {"code": "ADX9", "upgrade_rank": null}, {"code": "AX01", "upgrade_rank": null}, {"code": "AX02", "upgrade_rank": null}, {"code": "AX04", "upgrade_rank": null}, {"code": "AX05", "upgrade_rank": null}, {"code": "AX06", "upgrade_rank": null}, {"code": "AX07", "upgrade_rank": null}, {"code": "AX08", "upgrade_rank": null}, {"code": "AX10", "upgrade_rank": null}, {"code": "AX11", "upgrade_rank": null}, {"code": "AX15", "upgrade_rank": null}, {"code": "AX18", "upgrade_rank": null}, {"code": "CDM0", "upgrade_rank": null}, {"code": "CDM1", "upgrade_rank": null}, {"code": "CDM2", "upgrade_rank": null}, {"code": "CDM3", "upgrade_rank": null}, {"code": "HP00", "upgrade_rank": null}, {"code": "HP01", "upgrade_rank": null}, {"code": "HP02", "upgrade_rank": null}, {"code": "HP03", "upgrade_rank": null}, {"code": "MP01", "upgrade_rank": null}, {"code": "MP02", "upgrade_rank": null}, {"code": "MX01", "upgrade_rank": null}, {"code": "MX02", "upgrade_rank": null}, {"code": "SCX0", "upgrade_rank": null}, {"code": "SCX1", "upgrade_rank": null}, {"code": "UM01", "upgrade_rank": null}, {"code": "UM02", "upgrade_rank": null}, {"code": "UM03", "upgrade_rank": null}, {"code": "UM05", "upgrade_rank": null}, {"code": "UX01", "upgrade_rank": null}, {"code": "UX02", "upgrade_rank": null}, {"code": "UX03", "upgrade_rank": null}, {"code": "UX05", "upgrade_rank": null}]}, "name": "ADAPTER"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": []}, "name": "MOTOR_COUNT"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": [{"code": "DCF0", "upgrade_rank": null}]}, "name": "FRONT_CONSOLE"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": [{"code": "ZCST", "upgrade_rank": null}, {"code": "ZENG", "upgrade_rank": null}, {"code": "ZFLT", "upgrade_rank": null}, {"code": "ZINV", "upgrade_rank": null}]}, "name": "ORDER_TYPE"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": [{"code": "PASP", "upgrade_rank": null}, {"code": "PSP14", "upgrade_rank": null}, {"code": "PSP15", "upgrade_rank": null}, {"code": "PSP58", "upgrade_rank": null}, {"code": "PSP8", "upgrade_rank": null}, {"code": "PSPR14", "upgrade_rank": null}, {"code": "PSPR8", "upgrade_rank": null}, {"code": "PSPRX4", "upgrade_rank": null}, {"code": "PSPRX8", "upgrade_rank": null}, {"code": "PSPX4", "upgrade_rank": null}, {"code": "PSPX5", "upgrade_rank": null}, {"code": "PSPX8", "upgrade_rank": null}]}, "name": "SERVICE_PLAN"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": [{"code": "WTX0", "upgrade_rank": null}, {"code": "WTX1", "upgrade_rank": null}]}, "name": "TIRE_UPGRADE"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": [{"code": "X038", "upgrade_rank": null}]}, "name": "TWIN_CHARGERS"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": [{"code": "WTW1", "upgrade_rank": null}, {"code": "WTW2", "upgrade_rank": null}, {"code": "WTW3", "upgrade_rank": null}, {"code": "WTW4", "upgrade_rank": null}, {"code": "WTW5", "upgrade_rank": null}, {"code": "WXW1", "upgrade_rank": null}, {"code": "WXW2", "upgrade_rank": null}, {"code": "WXW3", "upgrade_rank": null}, {"code": "WXW4", "upgrade_rank": null}, {"code": "WXW5", "upgrade_rank": null}]}, "name": "WINTER_TIRE"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": [{"code": "COL0", "upgrade_rank": null}, {"code": "COL1", "upgrade_rank": null}, {"code": "COL2", "upgrade_rank": null}, {"code": "COL3", "upgrade_rank": null}]}, "name": "COL_PRICE_LEVEL"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": []}, "name": "FRONT_ROW"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": [{"code": "X039", "upgrade_rank": null}, {"code": "X040", "upgrade_rank": null}]}, "name": "DAB_RADIO"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": [{"code": "X043", "upgrade_rank": null}, {"code": "X044", "upgrade_rank": null}]}, "name": "PHONE_CONNECTOR"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": [{"code": "CF00", "upgrade_rank": null}, {"code": "CF01", "upgrade_rank": null}]}, "name": "CHARGER_FIRMWARE"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": [{"code": "RU00", "upgrade_rank": null}, {"code": "RU01", "upgrade_rank": null}]}, "name": "RANGE_FLAG"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": [{"code": "LT00", "upgrade_rank": null}, {"code": "LT01", "upgrade_rank": null}]}, "name": "INT_TYPE_FLAG"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": [{"code": "SX03", "upgrade_rank": null}]}, "name": "FRONT_END_SEAT_FLAG"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": [{"code": "CASW", "upgrade_rank": null}, {"code": "CV00", "upgrade_rank": null}, {"code": "CV01", "upgrade_rank": null}, {"code": "CX00", "upgrade_rank": null}, {"code": "CX01", "upgrade_rank": null}, {"code": "DA04", "upgrade_rank": null}, {"code": "DP00", "upgrade_rank": null}, {"code": "DP01", "upgrade_rank": null}, {"code": "EUSW", "upgrade_rank": null}, {"code": "IRMB", "upgrade_rank": null}, {"code": "IRMG", "upgrade_rank": null}, {"code": "IRMT", "upgrade_rank": null}, {"code": "LT2B", "upgrade_rank": null}, {"code": "LT2G", "upgrade_rank": null}, {"code": "LT2T", "upgrade_rank": null}, {"code": "ST00", "upgrade_rank": null}, {"code": "ST01", "upgrade_rank": null}, {"code": "ST02", "upgrade_rank": null}, {"code": "UC01", "upgrade_rank": null}, {"code": "UT01", "upgrade_rank": null}, {"code": "X034", "upgrade_rank": null}, {"code": "X035", "upgrade_rank": null}]}, "name": "NOT_USED"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": []}, "name": "AUTOPILOT_FIRMWARE"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": [{"code": "APH3", "upgrade_rank": null}, {"code": "APH0", "upgrade_rank": null}, {"code": "APH2", "upgrade_rank": null}]}, "name": "AUTOPILOT_HARDWARE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": false, "options": [{"code": "FMD0", "upgrade_rank": null}, {"code": "FMD1", "upgrade_rank": null}]}, "name": "FIRMWARE_LIMITATION"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": false, "options": [{"code": "INBFB", "upgrade_rank": null}, {"code": "INBLB", "upgrade_rank": null}, {"code": "INBLW", "upgrade_rank": null}, {"code": "INBPB", "upgrade_rank": null}, {"code": "INBPW", "upgrade_rank": null}, {"code": "INBTB", "upgrade_rank": null}, {"code": "INPTB", "upgrade_rank": null}, {"code": "INWLB", "upgrade_rank": null}, {"code": "INWLT", "upgrade_rank": null}, {"code": "INWPB", "upgrade_rank": null}, {"code": "INWPT", "upgrade_rank": null}, {"code": "IVBSW", "upgrade_rank": null}, {"code": "IVBTB", "upgrade_rank": null}, {"code": "INBBW", "upgrade_rank": null}, {"code": "INBPP", "upgrade_rank": null}, {"code": "INLPP", "upgrade_rank": null}, {"code": "INLPC", "upgrade_rank": null}, {"code": "INBFP", "upgrade_rank": null}, {"code": "INBAP", "upgrade_rank": null}, {"code": "INLAP", "upgrade_rank": null}, {"code": "INLAC", "upgrade_rank": null}, {"code": "INBAW", "upgrade_rank": null}, {"code": "INLFP", "upgrade_rank": null}, {"code": "INLFC", "upgrade_rank": null}, {"code": "INBFW", "upgrade_rank": null}]}, "name": "INTERIOR_BUNDLE"}, {"group_details": {"exclusive": false, "required_for_build": false, "options": [{"code": "APE0", "upgrade_rank": null}, {"code": "APE1", "upgrade_rank": null}, {"code": "APEC", "upgrade_rank": null}, {"code": "APPA", "upgrade_rank": null}, {"code": "APPB", "upgrade_rank": null}, {"code": "APPC", "upgrade_rank": null}]}, "name": "AUTOPILOT_PACKAGE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": false, "options": [{"code": "TD00", "upgrade_rank": null}, {"code": "TD01", "upgrade_rank": null}]}, "name": "GLIDER_PLUS"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": false, "options": [{"code": "PL01", "upgrade_rank": null}, {"code": "PL00", "upgrade_rank": null}]}, "name": "PERF_LUDICROUS_PACKAGE"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": false, "options": [{"code": "DU00", "upgrade_rank": null}, {"code": "DU01", "upgrade_rank": null}]}, "name": "DRIVE_UNIT"}, {"group_details": {"exclusive": true, "required_for_build": false, "options": [{"code": "FMP6", "upgrade_rank": null}]}, "name": "FIRMWARE_PERFORMANCE"}], "country": "BE", "region": "BE", "resInvited": null, "payments": {"adyen_countries": ["US", "CA", "AT", "BE", "CH", "DE", "DK", "FI", "GB", "FR", "IT", "NL", "NO", "SE", "EU", "BG", "CZ", "EE", "GI", "GR", "HR", "HU", "LI", "LT", "LU", "LV", "MC", "PL", "RO", "RU", "SI", "SK", "SM", "TR"], "adyen_key": "10001|CE6C2A5CAF80E04CA3CCC5C28E9E39A6381C9D9A3CF3C4DE21C216790DA39540D9D4DD83322913891C646165771BCEECA258F62A05AAEEA026308D4A2675FA9FD2895CFA5F75977AE2809D2C7899AF6E0869E64832A5F6338163DB2DEBD920C2E1CF0DF71F58DCEB4CE98A9D82A0266CEE82CF81D69481D755922B184E70083BBE7376D3D406990AFC2297E17E7D1998251B18300DFF4A0B7E9F5601CAD5AA4C96927B2CA10FC31DB157AA4AC7B5D9DDE2690186C2CE939B1810CBDD553DC2AA5590A0F90067A69EF3348B540A00D3D23A275403030AC4C95F8763FC96B2F6E3DB6AA4AE305E53E4CC76A237376F9EBE478F39FE9485E2CA344AB578D8FB6ECB", "adyen_time": "2018-01-25T22:19:02-08:00"}, "earliestDeliveryData": "{\"BT60\":\" \",\"BT85\":\" \",\"PBT85\":\" \",\"BT85D\":\" \",\"P85D\":\" \",\"BT70\":\" \",\"BT70D\":\" \",\"BTX4\":\" \",\"BTX4D\":\" \",\"PX4D\":\" \",\"BT60D\":\" \",\"BTX5\":\" \",\"BTX5D\":\" May\",\"PX6D\":\" May\",\"BTX6D\":\" May\"}"}, "jcarousel": {"ajaxPath": "/fr_BE/jcarousel/ajax/views"}, "basePath": "/", "fitvids": {"simplifymarkup": 1, "custom_domains": [], "selectors": [".file-video"]}, "js": {"tokens": []}, "ajax": {"edit-tesla-save-design-submit-ajax": {"url": "/fr_BE/models/design", "submit": {"_triggering_element_name": "ajax-submit", "_triggering_element_value": "Envoyer"}, "callback": "_ajax_tesla_lead_forms_save_design_form_callback", "wrapper": "tesla-save-design-wrapper", "progress": {"type": "none"}, "event": "submit_form"}}, "pathPrefix": "fr_BE/", "SharingCookies": {"AcrossDomain": ".tesla.com"}}